{
  "id_query": "18537405",
  "total": 10407,
  "total_current": 200,
  "max_score": 27.677443,
  "origin_question": "trả góp trong vòng bao nhiêu tháng vậy",
  "hits": [
    {
      "score": 24.201878,
      "id": "25315910",
      "field_search": "question",
      "question": "em mua trả góp trả trước 10% trong vòng 9 tháng vậy mỗi tháng e phải trả bao nhiêu vậy ,em mua trả góp trả trước 10% trong vòng 9 tháng vậy mỗi tháng e phải trả bao nhiêu vậy",
      "answer": "Chào chị  Hiện tại công ty tài chính họ đã nghỉ tết, nên rất tiếc chưa hỗ trợ tư vấn mua trả góp. Mình vui lòng quay lại vào ngày mồng 5 để bên em tư vấn ạ. Chúc  chị ngủ ngon!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 23.874146,
      "id": "25316188",
      "field_search": "question",
      "question": "em mua trả góp trả trước 30% trong vòng 12 tháng vậy mỗi tháng e phải trả bao nhiêu vậy ,em mua trả góp trả trước 30% trong vòng 12 tháng vậy mỗi tháng e phải trả bao nhiêu vậy",
      "answer": "Chào chị,Dạ hiện tại công ty tài chính đang nghỉ tết nên không hỗ trợ chị góp online được ạ, mong chị thông cảm và vui lòng quay lại Thegioididong.com vào mùng 5 để được hỗ trợ chị nhé. Thông tin đến chị!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 22.235651,
      "id": "22676063",
      "field_search": "question",
      "question": "trả trc 0đ, trong vòng 12 tháng thì mỗi tháng sẽ trả bao nhiêu vậy anh/ chị?,trả trc 0đ, trong vòng 12 tháng thì mỗi tháng sẽ trả bao nhiêu vậy anh/ chị?",
      "answer": "Chào chị,Không biết chị có các giấy tờ như CMND, Hộ khẩu ( hoặc Bằng lái xe ), Hóa đơn điện không ạ. Em sẽ tư vấn gói lãi suất phù hợp cho chị nhéMong nhận được phản hồi từ chị !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 21.329847,
      "id": "20946175",
      "field_search": "question",
      "question": "Trả trong vòng mấy tháng và mỗi tháng trả bao nhiêu v",
      "answer": "Chào chị,Dạ còn tùy lãi suất chị nha, chị có thể cho em biết hiện tại chị đang có các loại giấy tờ nào (CMND, bằng lái xe/hộ khẩu, hóa đơn điện) và số tiền có thể trả trước là bao nhiêu để em có thể tư vấn gói lãi suất phù hợp với chị ạ.Mong phản hồi từ chị!",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 21.030867,
      "id": "23318393",
      "field_search": "question",
      "question": "em trả góp trước 0đ trong vòng 12 tháng thì mỗi tháng là bao nhiêu ạ? ko có gói trả góp 0% ạ? nếu trả góp có lãi suất thì em trả trong vòng 12 tháng mỗi tháng là bao nhiêu và phải trả trước là bao nhiêu ạ?",
      "answer": "Chào chị,Dạ với sản phẩm trên thì bên em vẫn có hỗ trợ trả góp với lãi suất 0% đó ạ. Nhưng với gói lãi suất 0% thì bên em chỉ hỗ trợ góp trong 6 hoặc 9 tháng thôi chị nha. Còn với gói 0đ của công ty tài chính FE Credit thì chị sẽ góp 1.003.000đ trong vòng 12 tháng đó chị nhé.Thông tin đến chị!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 20.920584,
      "id": "24945275",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi muốn mua trả góp trong vòng 6tháng thì trả trước bao nhiêu và mỗi tháng trả góp bao nhiêu ạ",
      "answer": "Chào chị,Chị có thể cho em xin độ tuổi, giấy tờ mình đang có(CMND, BLX, HK, hóa đơn điện nước,), số tiền trả trước để em tư vấn gói lãi suất tốt nhất cho mình ạ!Mong phản hồi từ chị!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 20.772093,
      "id": "23053007",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphon 6 32g trả trước bao nhiêu và trả trong vòng mấy tháng vậy bạn",
      "answer": "Chào chị, Trường hợp này nếu chị đang có nhu cầu mua trả góp sản phẩm trên chị có thể cho em xin thông tin về giấy tờ như CMND, hộ khẩu (có tên trong hộ khẩu), bằng lái xe (còn thời hạn), hóa đơn điện...để em tư vấn giúp chị gói lãi suất phù hợp chị nhé. Mong hồi âm từ chị!",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 20.674702,
      "id": "23402314",
      "field_search": "question",
      "question": "Trả trước 2tr thì 1 tháng góp bao nhiu và góp trong vòng mấy tháng vậy ad",
      "answer": "Chào anh,Trường hợp này thì anh vui lòng cho em thông tin về số giấy tờ anh hiện có để bên em có thể hỗ trợ cho anh tốt hơn anh nhé.Mong hồi âm từ anh!",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 20.606667,
      "id": "24632460",
      "field_search": "question",
      "question": "mình trả trước 50% giá trị của máy, trả góp trong vòng 6 tháng, mỗi tháng mình phải trả bao nhiêu vậy ad?",
      "answer": "Chào anh! Dạ. Anh vui lòng cho em xin thông tin chính xác về giấy tờ mà mình đang có (chứng minh nhân dân, hộ khẩu, bằng lái xe, hóa đơn điện, nước, cáp 1 trong 3 tháng gần nhất), độ tuổi  để em hỗ trợ kiểm tra giúp mình ạ! Mong  nhận phản hồi  sớm từ anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 20.531446,
      "id": "22983856",
      "field_search": "question",
      "question": "IPhone 6 32Gb trả trước bao nhiêu phần trăm và trả trong vòng mấy tháng vậy",
      "answer": "Chào chị,Tùy vào thủ tục chị có thì chị sẽ được hỗ trợ trả trước 0đ hoặc hơn và góp trong 6,9, 12,.. tháng ạ, thủ tục chị cần có cơ bản là CMND (không quá 15 năm), hộ khẩu, hóa đơn điện. chị cung cấp giúp em thủ tục chị đang có cụ thể hơn để em hỗ trợ chị được tốt hơn nha.Sớm nhận được hồi âm từ chị.",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 20.523052,
      "id": "26493810",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua trả góp thì cần những gì và trả trước bao nhiêu trong vòng 8 tháng",
      "answer": "Chào anh,Khi mua trả góp thì anh cần có đủ thủ tục mà công ty tài chính yêu cầu, anh có thể trả trước 0đ hoặc hơn theo thủ tục mà anh có ạ, thủ tục anh cần có cơ bản là CMND (không quá 15 năm), hộ khẩu, hóa đơn điện. Anh cung cấp giúp em thủ tục anh đang có cụ thể hơn để em hỗ trợ anh được tốt hơn nha.Sớm nhận được hồi âm từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.45725,
      "id": "21991356",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua iphone 6 32gb cần trả trước bao nhiêu? Và mỗi tháng trả bao nhiêu?trong vòng mấy tháng",
      "answer": "Chào chị,Phone 6 32GB giá 8.990.000₫Chị có thể tham khảo gói trả góp trả trước 0đ từ công ty FE Credit với lãi suất 2.25% trong vòng 6 tháng, mỗi tháng góp 1.798.000₫. Hồ sơ gồm CMND hộ khẩu và hóa đơn điện/nước/cáp. Chị vui lòng để lại thông tin số điện thoại để bên em hỗ trợ tư vấn cụ thể ạ. Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.397606,
      "id": "22991197",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình muốn trả góp trong vòng 12 tháng thì thanh toán hàng tháng là bao nhiêu shop",
      "answer": "Chào anh,Trường hợp này thì anh vui lòng cho em thông tin về số giấy tờ anh hiện có để bên em có thể tư vấn cho anh một gói trả góp ưng ý anh nhé.Mong hồi âm từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.338814,
      "id": "22012442",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua iphone 6 32GB trả trước 2tr thì mỗi tháng trả góp bao nhiêu và trong vòng mấy tháng",
      "answer": "Chào chị HạnhHiện tại Thegioididong.com đang có khá nhiều gói lãi suất hỗ trợ trả trước với khoảng trên, chị có thể tham khảo gói lãi suất 1.66% của công ty tài chính FeCredit, trả trước 1.798.000₫ (20%) và góp dần 932.000₫/tháng (góp 9 tháng)chị nha. Để tham gia gói lãi suất này thì chị cần đủ 20 tuổi và có các giấy tờ: CMND (rõ mặt, chữ và chưa quá 15 năm kể từ ngày cấp ), sổ hộ khẩu(có thể photo công chứng), hóa đơn điện/nước/cáp ạ.  Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.182365,
      "id": "27456095",
      "field_search": "question",
      "question": "Em muốn mua ip6 trả góp trong vòng bao lâu và 1 tháng trả bao nhiêu tiền ạ",
      "answer": "Chào chị, Chị có thể trả trước từ 0đ-70% giá trị sản phẩm và góp trong 3-24 tháng chị nha . Nếu chị mua trả góp sản phẩm thì chị cần đủ điều kiện từ 20 tuổi đến 60 tuổi có CMND (không quá 15 năm kể từ ngày cấp, rõ hình ảnh và thông tin còn rõ ràng), hộ khẩu (có tên người mua trả góp trong hộ khẩu) hoặc bằng lái xe (còn thời hạn), nếu có thêm hóa đơn điện thì lãi suất ưu đãi hơn chị nhé.Mong sớm nhận được phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.981356,
      "id": "19220641",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình trả trc 50% xong trả góp trong vòng 4 tháng thì chênh lạch giá bán là bao nhiêu vậy ạ",
      "answer": "Chào anh, Hiện không hỗ trợ mua góp trong 4 tháng anh nha , bên em hỗ trợ góp từ 6-12 tháng anh nhé. Nếu anh mua trả góp sản phẩm thì anh cần đủ điều kiện từ 20 tuổi đến 60 tuổi có CMND (không quá 15 năm kể từ ngày cấp, rõ hình ảnh và thông tin còn rõ ràng), hộ khẩu (có tên người mua trả góp trong hộ khẩu) hoặc bằng lái xe (còn thời hạn), nếu có thêm hóa đơn điện thì lãi suất ưu đãi hơn anh nhé.Mong sớm nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.879313,
      "id": "21775435",
      "field_search": "question",
      "question": "E muốn mua đt trả góp k biết hàng tháng trả bao nhiêu và đưa trước bao nhiêu và trong vòng bai nhiu tháng",
      "answer": "Chào chị PhượngChị có thể trả trước từ 0-70% giá máy trên hóa đơn, góp từ 6-12 tháng ạ. Chị vui lòng cung cấp thông tin về số tiền chị có thể trả trước, số tháng góp và các giấy tờ chị hiện có để bên em tư vấn gói lãi suất phù hợp cho chị ạ. Mong phản hồi từ chị. ",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.707134,
      "id": "21708294",
      "field_search": "question",
      "question": "Xin cho hỏi e muốn trả góp ip6 32G thì e cần trả trước bao nhiêu % trong vòng bao nhiêu tháng ạ?",
      "answer": "Chào chị,Sản phẩm này chị có thể trả trước 0đ, 10%-70% nha chị, góp từ 6- 12 tháng. Nếu có thể chị vui lòng cung cấp cho em một số thông tin như: Số tiền chị muốn trả trước, số tháng chị muốn góp, các giấy tờ chị đang có: CMND,Hộ Khẩu, Hóa đơn điện để em tư vấn gói lãi suất phù hợp với chị.Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.664818,
      "id": "21904120",
      "field_search": "question",
      "question": "Giờ e trả góp 30% trong vòng 4 tháng z thì giờ trả trước bao tiền và mỗi tháng  trả bao nhiêu ạ",
      "answer": "Chào anhvậy anh có CMND, Hộ khẩu và Hoá đơn điện không ạ để bên em tìm gói lãi suất phù hợp cho anh nhaMong nhận được phản hồi sớm nhất!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.657907,
      "id": "18430845",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua trả góp trả trước 40% trả trong vòng 9 tháng thì giá chênh lệch tầm bao nhiêu ạ",
      "answer": "Chào chị Thảo,Nếu chị chọn trả trước 40%(3.996.000₫), chị có thể tham khảo gói lãi suất 1.39% của FECREDIT, góp khoảng 798.000₫/tháng và góp trong 9 tháng. Điều kiện đủ 20 tuổi và có CMND, hộ khẩu, hóa đơn điện. Nếu ưng ý gói lãi suất này, chị để lại số điện thoại để bên em liên hệ hỗ trợ chị làm hồ sơ góp Online nhé. Mong phản hồi từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.544785,
      "id": "21235301",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi e trả trước 2tr..trả góp trong vòng 6 tháng..thì mỗi tháng e phải trả bao nhiêu ạ!",
      "answer": "Chào anhAnh có thể tham khảo gói lãi suất 2.2% của FeCredit, trả trước 1.798.000₫ (20%), góp 1.440.500₫ (góp 6 tháng), Khi tham gia gói lãi suất này cần đủ 20 tuổi, có CMND, Hộ khẩu/bằng lái xe và hóa đơn điện nhé.  Nếu thấy phù hợp, anh Vui lòng Thông tin Số điện thoại để bên mình hỗ trợ làm hồ sơ online nhé. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.468235,
      "id": "17598835",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi mua trả góp đặt cọc 500.000 vậy trả trong vòng bao tháng mỗi tháng đóng bnhiu t",
      "answer": "Chào anh, Dạ hiện sản phẩm vẫn chưa có giá bán chính thức nên chưa có gói trả góp cụ thể cho sản phẩm ạ.Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.429363,
      "id": "17627734",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi tham gia trả góp trong vòng 3 tháng, thì trả trước bao nhiêu tiền ạ?",
      "answer": "Chào anh,Dạ máy không có gói 3 tháng ạ, tối thiểu 6 tháng, anh vui lòng thông tin độ tuổi và các giấy tờ anh có (cmnd, hộ khẩu, bằng lái xe, hóa đơn điện nước..), em sẽ tư vấn cho anh nhé.Mong sớm nhận phản hồi từ anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.204275,
      "id": "27964231",
      "field_search": "question",
      "question": "Trả góp 0% trả trong bao nhiêu tháng? Mỗi tháng bao nhiêu tiền?",
      "answer": "Chào anh,Anh tham khảo gói lãi suất 0% của công ty FeCredit trả trước 2.247.000₫ góp 6 tháng mỗi tháng 911.500₫ với CMND và Bằng lái xe. Nếu anh hài lòng với gói lãi suất trên, vui lòng để lại họ tên và số điện thoại để bên em hỗ trợ làm hồ sơ trả góp online cho anh.    Thông tin đến anh ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.00495,
      "id": "19624963",
      "field_search": "question",
      "question": "E muốn mua trả góp k lãi suất thì trả trc bao nhiêu và trong vòng Bn tháng ạ",
      "answer": "Chào bạn,Rất tiếc hiện tại sản phẩm Điện thoại iPhone 6 32GB không hỗ trợ gói lãi suất 0%. Trường hợp này bạn có thể tham khảo các gói lãi suất hỗ trợ cho sản phẩm nha.Chia sẻ cùng bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.973177,
      "id": "24529062",
      "field_search": "question",
      "question": "mình trả trước 2 triệu rồi góp trong vòng 4 tháng thì số tiền góp 4 tháng đó là bao nhiêu mỗi tháng ạ ?",
      "answer": "Chào chị, Chị vui lòng cho em biết giấy tờ chị có ạ, bên em sẽ dựa vào giấy tờ hỗ trợ chị mua góp nhé . Nếu chị mua trả góp sản phẩm thì chị cần đủ điều kiện từ 20 tuổi đến 60 tuổi có CMND (không quá 15 năm kể từ ngày cấp, rõ hình ảnh và thông tin còn rõ ràng), hộ khẩu (có tên người mua trả góp trong hộ khẩu) hoặc bằng lái xe (còn thời hạn), nếu có thêm hóa đơn điện thì lãi suất ưu đãi hơn chị nhé.Mong sớm nhận được phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.94489,
      "id": "21663460",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 mà mua trả góp trong 9 tháng thì trả trước bao nhiêu vậy AD và mỗi tháng góp bao nhiêu",
      "answer": "Chào chị,Nếu chị có đủ CMND, HỘ KHẨU, Hóa đơn điện thì chị có thể trả trước 0đ Điện thoại iPhone 6 32GB nha, mỗi tháng là 1.266.500₫ (góp 9 tháng), lãi suất 2.2% FECredit. Nếu chị quan tâm gói lãi suất này, vui lòng để lại số điện thoại, bên em sẽ liên lạc hỗ trợ chị làm hồ sơ online nhéMong phản hồi từ chị !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.912182,
      "id": "28404413",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu giờ muốn mua trả góp thì phải trả trong vòng bao nhiu tháng",
      "answer": "Chào chị, Vâng với sản phẩm Điện thoại iPhone 6 32GB này chị đang quan tâm thì bên em đang có hỗ trợ mua trả góp lãi suất 0% và các gói có lãi suất, với các gói có lãi suất thì chị có thể góp từ 0-80% giá trị sản phẩm và góp từ 3-24 tháng được chị nha, nếu chị quan tâm sản phẩm chị có thể vui lòng cho em xin thông tin các giấy tờ hiện tại chị đang có, mức trả trước và số tháng góp chị muốn góp sản phẩm để em kiểm tra thông tin và tư vấn giúp chị nhéMong phản hồi từ chị",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.872213,
      "id": "26151736",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình có cmnd và GPLX  muốn trả trong vòng 12 tháng thì mổi tháng bao nhiêu",
      "answer": "Chào chị,Dạ. Chị ơi chị vui lòng cho em biết độ tuổi và chị muốn trả trước bao nhiêu % ạ !!Mong sớm nhận phản hồi từ chị ạ !!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.787153,
      "id": "30222450",
      "field_search": "question",
      "question": "Thủ tục trả góp gồm những gì và trả trong bao nhiêu tháng, mỗi tháng là bao nhiêu vậy AD?",
      "answer": "Chào anh Cường Dạ, anh cần có chứng minh nhân dân hộ khẩu/bằng lái xe, mình đủ 20 tuổi để mua trả góp, anh trả trước 2.247.000₫ (30%) góp hàng tháng 910.500₫  góp 6 tháng lãi suất 0%/tháng. Nếu mình quan tâm sản phẩm thì vui lòng cho em xin số điện thoại để em làm hồ sơ giúp mình. Mong nhận phản hồi sớm từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.750158,
      "id": "27947903",
      "field_search": "question",
      "question": "Shop cho em hỏi mình trả góp thì mình đưa trước bao nhiêu ạ và trả trong vòng mấy tháng",
      "answer": "Chào anh ! Anh có thể trả trước từ 0% đến 70%, góp từ 3 đến 24 tháng tùy gói. Không biết là anh đang có những giấy tờ gì như CMND, Hộ khẩu, Bằng lái xe, Hóa đơn điện và số tiền muốn đưa trước, số tháng anh muốn góp để em tìm gói trả góp phù hợp cho anh nha. Mong nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.737053,
      "id": "27969979",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình muốn mua trả góp trong vòng 4 tháng va tra trước 1tr5 thì mỗi tháng minh phải đóng bao nhiêu",
      "answer": "Chào chị,  chị có thể dùng CMND, hộ khẩu góp lãi suất 2.93% của FeCredit trả trước khoảng 1.498.000₫ (20%) mỗi tháng khoảng 1.768.500₫ (góp 4 tháng) ạ! Nếu chị đồng ý với gói lãi suất trên, chị có thể để lại số điện thoại để bên em làm hồ sơ online cho chị nha! Mong phản hồi từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.689072,
      "id": "25884694",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu trả trước hai triệu mà trả trong vòng sáu tháng thì mỗi tháng bao nhiêu tiền ạ",
      "answer": "Chào chị, Chị vui lòng cho em biết thêm giấy tờ chị có ạ . Nếu chị mua trả góp sản phẩm thì chị cần đủ điều kiện từ 20 tuổi đến 60 tuổi có CMND (không quá 15 năm kể từ ngày cấp, rõ hình ảnh và thông tin còn rõ ràng), hộ khẩu (có tên người mua trả góp trong hộ khẩu) hoặc bằng lái xe (còn thời hạn), nếu có thêm hóa đơn điện thì lãi suất ưu đãi hơn chị nhé.Mong sớm nhận được phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.449118,
      "id": "22822371",
      "field_search": "question",
      "question": "MUA TRẢ GÓP TRONG VÒNG 6 THẤNG THÌ BNHIU  TIỀN 1 THÁNG VẬY Ạ",
      "answer": "Chào chị Tùy theo giấy tờ và trả trước ạ. Chị xin vui lòng cho em xin giấy tờ hiện có (CMND, bằng lái xe/hộ khẩu, hóa đơn điện) và số tiền có thể trả trước là bao nhiêu để em có thể tư vấn gói lãi suất phù hợp với chị ạ. Mong nhận phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.43543,
      "id": "18505224",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình trả trước 50% và trả góp trong vòng 6 tháng thì lãi suất phẳng của HD Saison và Home Credit là bao nhiêu vậy.",
      "answer": "Chào anh,Dạ trường hợp này thì lãi suất phẳng của công ty FeCredit là 2.25% nha anh, còn với công ty HD saison không có hỗ trợ trả góp online nên không có thông tin anh ạ,để làm hồ sơ anh cần có các giấy tờ CMND   Hộ Khẩu   Hóa đơn điện nha anh, nếu anh quan tâm vui lòng để lại số điện thoại bên em sẽ hỗ trợ anh làm hồ sơ online nhanh chóng nhé.Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.301975,
      "id": "24859169",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad oi mình muốn mua trả góp.trả trước 30%.góp trong vòng 3 tháng.mỗi tháng mất bao nhiêu ah",
      "answer": "Chào chị,Trường hợp này nếu chị đủ 20-60 tuổi chị vui lòng phản hồi cho em các giấy tờ chị có: CMND,bằng lái xe,sổ hộ khẩu, hóa đơn điện.. em sẽ tư vấn chị gói lãi suất cụ thể nhé.  Mong phản hồi từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.158665,
      "id": "28956042",
      "field_search": "question",
      "question": "e múon mua IP 7tr4 trả truớc 50℅ trả trong vòng 3 tháng thì mỗi tháng trả  bao nhiêu ạ",
      "answer": "Chào chị,Để đượu ưu đãi lãi suất cũng như tỷ lệ duyệt hồ sơ cao hơn thì mình có thể cho em hỏi là các giấy tờ hiện mình có như CMND, sổ hộ khẩu/bằng lái xe để em hỗ trợ mình gói trả góp tốt nhất ạ.Mong phản hồi từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.05957,
      "id": "28405410",
      "field_search": "question",
      "question": "Em muốn mua trả trước 0đ góp trong vòng 18 tháng thì bao nhiêu ạ, có cmnd với hộ khẩu",
      "answer": "Chào anh Dương,Với CMND ( rõ hình, rõ chữ, không quá 15 năm) và hộ khẩu ( có tên anh trong hộ khẩu ) anh có thể mua trả góp sản phẩm này trả trước 0đ, trả trong 18 tháng mỗi tháng đóng khoảng 706.500đ với lãi xuất 3.28% của FeCredit anh nhé. Nếu quan tâm gói lãi xuất này anh có thể thông tin tên và số điện thoại bên em liên hệ làm hồ sơ online cho anh ạ.Mong nhận phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.02275,
      "id": "24516710",
      "field_search": "question",
      "question": "Em muốn mua iphon 6 32gb trả góp trong vòng 6 tháng thì mỗi tháng phải trả bao nhiêu vào cọc tiền trước 2 triệu",
      "answer": "Chào anh, Anh có thể dùng CMND, hộ khẩu và hóa đơn điện, trả trước khoảng 1.698.000₫ (20%), mỗi tháng khoảng 1.361.000₫ (góp 6 tháng) ạ! Nếu anh đồng ý với gói lãi suất trên, anh có thể để lại số điện thoại để bên em làm hồ sơ online cho anh nha! Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.002361,
      "id": "28083304",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình muốn trả góp mình trả 10% trước mình muốn trả góp trong 6 tháng vậy mỗi tháng mình phải trả bao nhiêu vậy",
      "answer": "Chào anh,Nếu anh có đủ CMND, Hộ khẩu, Hóa đơn điện, anh sẽ trả trước 749.000₫ (10%), mỗi tháng là 1.350.500₫ (góp 6 tháng), lãi suất 2.2% FECredit. Nếu anh quan tâm gói lãi suất này, vui lòng để lại số điện thoại, bên em sẽ liên lạc hỗ trợ anh làm hồ sơ Online nhéMong nhận được phản hồi từ anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.934492,
      "id": "17657870",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình muốn trả góp e này mình trả trước 70% và trả trong vòng 6 tháng thì mỗi tháng cần phải trả là bao nhiêu và giá chênh lệch lúc trả xong là bao nhiêu. Cách thức trả hàng tháng như thế nào vậy.",
      "answer": "Chào anh,Nếu anh muốn tham gia trả góp cho sản phẩm Iphone 6 32G  thì anh có thể vui lòng cung cấp các giấy tờ anh hiện có như : chứng minh nhân dân, bằng lái xe, hóa đơn điện, hộ khẩu để bên em tư vấn cho anh gói lãi suất tốt nhất được không ạ.   Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.821234,
      "id": "24623413",
      "field_search": "question",
      "question": "trả trc 20% và trả trong vòng 10 tháng đc k vậy ?",
      "answer": "Chào chị,Dạ được chị nhé, chị vui lòng cho biết trong số các giấy tờ :CMND, Hộ khẩu, Bằng lái xe, Hóa đơn điện chị có những giấy tờ gì rồi bên em sẽ tư vấn cho chị gói lãi suất tốt nhất nhé.Mong phản hồi từ chị",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.764668,
      "id": "25095256",
      "field_search": "question",
      "question": "hướng dẫn dùm e trả góp iphone6 32GB.thi mình trả trước bao nhiêu và trả góp trong bao nhiêu tháng mỗi tháng bao nhiêu tiền",
      "answer": "Chào anh,Tuỳ vào thủ tục anh có thì mỗi tháng anh có mức góp khác nhau và anh cũng có thể chọn mức trả trước và mức góp phù hợp khác nhau ạ, thủ tục anh cần có cơ bản là CMND (không quá 15 năm), hộ khẩu, hóa đơn điện. Anh cung cấp giúp em thủ tục anh đang có cụ thể hơn để em hỗ trợ anh được tốt hơn nha.Sớm nhận được hồi âm từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.739859,
      "id": "27125263",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua iphone 6 32G trả góp 40% trong 9 tháng đóng bao nhiêu vậy",
      "answer": "Chào chị,Dạ trường hợp này thì chị có gói lãi suất 1.93% của Home Credit đó chị nhé, vui lòng trả trước 2.796.000₫ tức là 40% giá trị sản phẩm và mỗi tháng khoảng 582.000₫ trong 9 tháng chị ơi, nếu quan tâm gói lãi suất này chị vui lòng thông tin lại số điện thoại rồi siêu thị bên em sẽ giúp chị làm hồ sơ trả góp tiện lợi và nhanh chóng chị nhéMong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.63354,
      "id": "26547605",
      "field_search": "question",
      "question": "trả trước 1tr600 thì góp trong vòng mấy tháng ạ?",
      "answer": "Chào chị,Chị trả trước 20%(1.398.000₫), trong 12 tháng, mỗi tháng là 658.500₫, lãi suất 2.68% FECredit. Chị cần có CMND và Hộ khẩu ( hoặc Bằng lái xe ). Nếu chị quan tâm gói lãi suất này, vui lòng để lại số điện thoại, bên em sẽ liên lạc hỗ trợ chị làm hồ sơ trả góp Online nhéMong nhận được phản hồi từ chị !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.63354,
      "id": "21990887",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu mua trả góp thì trong vòng mấy tháng ạ",
      "answer": "Chào chị !  Nếu được chị có thể cho em xin thông tin độ tuổi giấy tờ chị hiện có để bên em tư vấn giúp chị gói lãi suất nhé.Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.54227,
      "id": "24063209",
      "field_search": "question",
      "question": "nếu mình trả góp , trả trc 30% đc k ạ và có thể góp trong vòng bao nhiu tháng ?",
      "answer": "Chào chị,Trước hết mình có thể cho em biết giấy tờ mình đang có gồm cmnd sổ hộ khẩu bằng lái xe và 1 trong các hóa đơn điện nước internet cáp quang để bên em tư vấn gói lãi suất tốt nhất cho mình ạMong phản hồi sớm từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.526222,
      "id": "19258220",
      "field_search": "question",
      "question": "Như em muốn mua trả góp ,em phải trả trước pao nhiêu ạ và mổi tháng em pao nhiêu trong vòng 6 tháng ạ",
      "answer": "Chào anh Huy,Tùy gói trả góp mà anh cần trả trước tử 0-70% giá máy anh nha! Anh có thể cung cấp thêm thông tin về tuổi, nghề nghiệp, số tiền trả trước và thời hạn vay(6,9 hay 12 tháng) do anh chọn, những giấy tờ anh hiện có ( CMND, Hộ khẩu, Bằng lái, Hóa đơn điện) để bên em tư vấn cho anh gói trả góp tốt nhất và tính số tiền góp hàng tháng cho anh nhé! Mong phản hồi sớm từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.503885,
      "id": "29523389",
      "field_search": "question",
      "question": "Shop ơi cho e hỏi là ip6 mới trả góp thì trong vòng bn tháng,và mỗi tháng là bao nhiêu ạ Và giá hiện tại là bao nhiêu ạ ?",
      "answer": "Chào chị,Dạ hiện bên em đang kinh dochị sản phẩm Điện thoại iPhone 6 32GB với giá 7.490.000₫ chị nha. Nếu chị đủ 20-60 tuổi, có CMND và Hộ khẩu/ Bằng lái xe, chị có thể tham gia trả góp với mức trả trước 0-80% giá máy trong 6,8,9,12 tháng ạ. Chị có thể thông tin cụ thể giấy tờ, độ tuổi, mức trả trước và số tháng góp mong muốn để em hỗ trợ tư vấn cho chị ạ. Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.482061,
      "id": "17527117",
      "field_search": "question",
      "question": "Bh e trả trc 2tr mà e muốn trẢ trong vòng 9 tháng thì % lãi suất trong một tháng của e phải trẢ là bao nhiêu ạ",
      "answer": "Chào anh Cường,Nếu anh muốn tham gia trả góp cho sản phẩm IPHONE 6 32GB  thì anh có thể vui lòng cung cấp các giấy tờ anh hiện có như : chứng minh nhân dân, bằng lái xe, hóa đơn điện, hộ khẩu để bên em tư vấn cho anh gói lãi suất tốt nhất được không ạ.   Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.357626,
      "id": "27753647",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình muốn trả trước 2.2 triệu thì moi tháng trả góp bao nhiêu và trả trong bao nhiêu thời gian vậy bạn",
      "answer": "Chào anh, Anh có thể dùng CMND, hộ khẩu/bằng lái xe góp lãi suất 0% của FeCredit trả trước khoảng 2.247.000₫ mỗi tháng khoảng 911.500₫ (góp 6 tháng) ạ! Nếu anh đồng ý với gói lãi suất trên, anh có thể để lại số điện thoại để bên em làm hồ sơ online cho anh nha! Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.32999,
      "id": "27604673",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi là... Nếu e trả góp trước 800 và sau đó trả trong vòng 6tháng thì hàng tháng e phải trả bao nhiêu",
      "answer": "Chào anh,Dạ trường hợp này thì còn tùy gói lãi suất anh ơi, anh vui lòng cho biết trong số các giấy tờ CMND, hộ khẩu, bằng lái xe, hóa đơn điện anh có giấy tờ nào rồi siêu thị bên em sẽ tư vấn anh gói lãi suất tốt nhất anh nhaNgoài ra thì anh trả trước 800.000đ không được ạ, vui lòng trả trước 10% tức 749.000đ giá trị sản phẩm anh nhéThân gửi đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.322996,
      "id": "22264811",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua iphone6 32g trả trước 2 tr vậy mỗi tháng góp bao nhiêu va trong mấy tháng",
      "answer": "Chào chị Với sản phẩm iPhone 6 32GB chị nhận mua trả góp sản phẩm với gói trả góp 3.30% lãi suất của công ty tài chính Home Credit Chị cần trả trước 1.798.000₫ (20%) Và góp trong 6 tháng, mỗi tháng 1.492.500đ chị nhé.Chị sử dụng CMND và Hộ khẩu để tham gia gói trả góp này ạ. Thông tin đến chị",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.224121,
      "id": "20598156",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua  trả  góp  phải  trả  trước  bao  nhiêu. Số  còn  lại  trả  trong  mấy  tháng  và  bao  nhiêu  một  tháng",
      "answer": "Chào chị HằngHiện tại với sản phẩm này thì chị có thể trả trước từ 0-70% chị nha. Chị có thể để lại cho em thông tin về các giấy tờ tùy thân chị hiện có như: CMND (rõ mặt, chữ và chưa quá 15 năm kể từ ngày cấp ), sổ hộ khẩu(có thể photo công chứng), bằng lái xe, hóa đơn điện, cùng với khả năng trả trước của chị cho máy, em sẽ tư vấn giúp chị gói lãi suất phù hợp với chị nhất chị nhé. Mong nhận được phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.221676,
      "id": "27183265",
      "field_search": "question",
      "question": "E muốn mua trả góp trong vòng 6 tháng dk k ad.",
      "answer": "Chào anh ! Anh tham khảo gói đưa trước 30% khoảng 2.097.000đ, góp 6 tháng mỗi tháng khoảng 990.500đ, lãi suất 2,77% của Home Credit ạ, anh cần có CMND, Hộ khẩu hoặc Bằng lái xe ạ. Nếu đồng ý gói trả góp này thì anh có thể cho bên em xin thông tin số điện thoại bên em hỗ trợ làm hồ sơ Online cho anh nha. Mong nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.21349,
      "id": "17630743",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv cho e hỏi e muốn mua đt trả góp và trả trc 50% trong vòng 6 tháng thì mỗi tháng e phải đóng bao nhiêu ạ",
      "answer": "Chào chị Oanh,Mỗi tháng chị cần góp khoảng 1.004.000đ qua gói 2.2% lãi suất của Công ty tài chính FECREDIT khi chị đủ 20-60 tuổi, có CMND(không quá 15 năm kể từ ngày cấp và thấy rõ hình, chữ),Hộ khẩu (có tên chị trong hộ khẩu) , Hóa đơn điện nha! Nếu chị cảm thấy phù hợp với gói trả góp em tư vấn thì chị có thể để lại số điện thoại của chị, bên em sẽ liên hệ hỗ trợ chị làm thủ tục mua góp online nhá! Mong phản hồi sớm từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.153536,
      "id": "26488258",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu ra hãng mua trả góp thì có cần trả trước không anh trả trong bao nhiêu tháng  mỗi tháng bao nhiêu vậy anh mong anh trả lời",
      "answer": "Chào anh, ",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.133234,
      "id": "20223787",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình muốn mua trả góp mà trả trước 5 triệu và trả góp trong vòng 4 tháng thì mỗi thánh mình góp bao nhiêu vậy QTV ....giấy tờ thi có CMND với Bằng lái xe",
      "answer": "Chào anhHiện công ty tài chính chưa hỗ trợ anh góp trong 4 tháng, anh có thể chọn góp trong 6 tháng rồi thanh lí hợp đồng sớm nha. Anh có thể tham khảo gói lãi suất 2.77% của HomeCredit, trả trước 4.495.000₫, góp mỗi tháng 912.000₫ trong 6 tháng ạ. Nếu anh thấy phù hợp, Vui lòng Thông tin Số điện thoại để bên mình hỗ trợ làm hồ sơ online nhé. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.09761,
      "id": "17503335",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua trả góp trả trong  6 tháng thì mỗi tháng mình trả bao nhiêu v",
      "answer": "Chào anh An,Với CMND   Hộ Khẩu   Hóa đơn điện, trả trước 2.997.000₫ (30%) góp trong 6 tháng, mỗi tháng khoảng 1.413.000đ ạ, nếu mình có nhu cầu mua sản phẩm có thể cho bên em xin số điện thoại, sẽ có nhân viên liên hệ hỗ trợ tốt nhất cho anh nhé. ",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.093983,
      "id": "22358212",
      "field_search": "question",
      "question": "cho mình hỏi nếu trả góp mà trả trước giá trị của máy 60% có được k ạ  mà mỗi tháng đóng bao nhiều . và trong vòng bao nhiêu tháng",
      "answer": "Chào anh Quân,Nếu anh muốn tham gia trả góp cho sản phẩm thì hiện tại bên công ty tài chính HOMECREDIT đang có gói lãi suất 0% - Góp trong vòng 8 tháng, trả trước 5.394.000₫ (60%),  - Với các giấy tờ là : chứng minh nhân dân, hộ khẩu/bằng lái xe,  - Mỗi tháng anh góp khoảng: 480.000đ đó ạ. Nếu anh hài lòng với gói lãi suất này thì anh có thể vui lòng để lại thông tin số điện thoại để nhân viên bên em liên lạc hỗ trợ anh làm hồ sơ online được không ạ. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.829,
      "id": "26778571",
      "field_search": "question",
      "question": "ở thế giới di đông ở cần thơ có bán trả góp iphon6 32 GB không vậy ạ và nếu có thì giá trả trước bao nhiêu và góp trong vòng mấy tháng",
      "answer": "Chào anh,Ở Cần Thơ có bán trả góp Điện thoại iPhone 6 32GB anh nha. Anh trả trước từ 0%-70% giá trị máy nha. Không biết anh có các giấy tờ như CMND, Hộ khẩu ( hoặc Bằng lái xe ), Hóa đơn điện không ạ. Và số tiền anh muốn trả trước là bao nhiêu, em sẽ tư vấn gói lãi suất phù hợp cho anh nhé Mong nhận được phản hồi từ anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.795742,
      "id": "25703120",
      "field_search": "question",
      "question": "Gói trả góp 0% của Home Credit có được trả trong vòng 4 hoặc 6 tháng khộng vậy shop",
      "answer": "Chào anh Thành,Gói lãi xuất 0% của HomeCredit khi mua sản phẩm này không hỗ trợ trả trong 4 hoặc 6 tháng anh nhé. Chỉ hỗ trợ trong 8 tháng, nếu anh muốn trả 6 tháng có thể mua với FeCredit.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.76231,
      "id": "21378049",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi trả góp  Em trả trước 5tr thì em còn phải trả 1 tháng bao nhiêu và trả trong vòng mấy tháng ạ  Em năm nay 18 tuổi ạ",
      "answer": "Chào anh,Rất tiếc với độ tuổi của anh thì công ty tài chính bên em chưa hỗ trợ mua trả góp cho sản phẩm anh nhé. Anh có thể nhờ người thân đủ 20 tuổi đến siêu thị để mua trả góp giùm mình anh nhé. Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.744917,
      "id": "23159136",
      "field_search": "question",
      "question": "E có cmtnd, sổ hộ khẩu và hoá đơn điện e có thể trả góp 0đ đối với ip6 hay không? E trả góp trong vòng 9 tháng thì e trả trc bao nhiêu và mỗi tháng e phải trả bao nhiêu tiền?",
      "answer": "Chào chị,nếu chị đủ 20 tuổi, có CMND, Hộ khẩu và hóa đơn điện thì có thể trả trước 0đ với gói lãi suất 2.2% góp 1.266.500₫ (góp 9 tháng) của FeCredit. Nếu thấy phù hợp, chị Vui lòng Thông tin số điện thoại để bên em liên hệ hỗ trợ làm hồ sơ online nha. Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.73039,
      "id": "24057788",
      "field_search": "question",
      "question": "Nêú mua iphone 6 32G tra trước 2triệu thì mỗi tháng phải đóng bao nhiêu và đóng trong vòng bao nhiêu tháng ah?",
      "answer": "Chào chị Yến,Chị có thể góp từ 3-24 tháng ạ. Chị vui lòng cung cấp thông tin về số tháng góp và các giấy tờ chị hiện có để bên em tư vấn gói lãi suất phù hợp cho chị ạ. Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.725704,
      "id": "25851202",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu trả góp trong 6 tháng thì trả như thế nào ạ . đưa trước bao nhiêu . tháng đóng bao nhiêu ạ",
      "answer": "Chào chị Dạ. Chị vui lòng cho em xin thông tin chính xác về giấy tờ mà mình đang có (chứng minh nhân dân, hộ khẩu, bằng lái xe, hóa đơn điện, nước, cáp 1 trong 3 tháng gần nhất), độ tuổi  để em hỗ trợ kiểm tra giúp mình ạ! Mong  nhận phản hồi sớm từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.692583,
      "id": "17740727",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu trả trước 3.000.000đ góp 12 tháng vậy mỗi tháng góp bao nhiêu vậy?",
      "answer": "Chào chị, Hiện sản phẩm có hỗ trợ trả trước 2.997.000₫ (30%) với lãi suất 1.39% của công ty tài chính FECredit và góp trong 12 tháng (khoảng 723.500₫/tháng), giấy tờ cần có là CMND, Hộ Khẩu , Hóa đơn điện chị nha. Nếu chị quan tâm đến gói trả góp này, chị có thể để lại tên và số điện thoại để bên em liên hệ và hỗ trợ chị làm hồ sơ trả góp online chị nhé. Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.68474,
      "id": "22769015",
      "field_search": "question",
      "question": "nếu mua trả trước 7tr trả góp trong 6 tháng thì tiền góp hàng tháng bao nhiêu ạ",
      "answer": "Chào chị, Với nhu cầu trên chị vui lòng tham khảo gói lãi suất này chị nhé. Nếu chị đủ 20 tuổi thì với CMND Bằng Lái Xe (Hoặc Hộ Khẩu) chị có thể tham gia gói 0% của HomeCredit trả trước 4.495.000₫ (50%), góp trong 8 tháng mỗi tháng 597.000₫. Nếu chị quan tâm gói lãi suất thì vui lòng để lại thông tin và số điện thoại để bên em hỗ trợ làm hồ sơ online chị nhé.Mong phản hồi từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.65795,
      "id": "27948957",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu trả góp thì trả trước bao nhiêu và từng tháng trả bao nhiêu vậy",
      "answer": "Chào chị,Xin lỗi vì để chờ chị chờ lâu,Chị có thể trả trước từ 0% - 70% chị nhé, Chị vui lòng cho em biết độ tuổi, hiện tại chị có giấy tờ gì ạ. Chị muốn trả trước bao nhiêu % và muốn góp trong mấy tháng ạ !!Mong sớm nhận phản hồi từ chị ạ !!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.653458,
      "id": "25896086",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho em hỏi là em muốn trả trước 50% và trả góp trong vòng 6 tháng Vậy mỗi tháng góp bao nhiêu vậy em năm nay 19t tuổi có chứng minh nhân dân và bằng lái xe . Tks ạ !",
      "answer": "Chào anh,Anh có thể hạ mức trả trước xuống 40% không ạ, do mức trả trước 50% bên em chưa hỗ trợ cho khách 19 tuổi ạ, vui lòng trả trước 3.396.000₫ (40%) và góp 6 tháng mỗi tháng 1.096.000₫ qua công ty tài chính FE Credit anh nhé, nếu được anh cho em xin số điện thoại em sẽ hỗ trợ anh mua hàng online nhanh chóng anh nhéMong phản hồi sớm từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.64042,
      "id": "20619926",
      "field_search": "question",
      "question": "Em muốn mua iphone 6plus 16GB trả trước 50% góp trong 6 tháng vậy mỗi tháng đóng bao nhiêu vậy shop",
      "answer": "Chào chị,Với Điện thoại iPhone 6 Plus 16GB. Nếu chị có đủ CMND, Hộ khẩu, Hóa đơn điện thì chị sẽ trả trước 50%(5.995.000₫) sản phẩm này nha, trong 6 tháng, mỗi tháng là 1.202.500₫, lãi suất 2.2% của FECredit. Nếu chị quan tâm gói lãi suất này, vui lòng để lại số điện thoại, bên em sẽ liên lạc hỗ trợ chị làm hồ sơ online nhéMong nhận được phản hồi từ chị !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.551348,
      "id": "25576566",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi iphone 6 32g có trả góp 0% k ạ và nếu mình đưa trc 1 tr và trả trong vòng 12 tháng thì mỗi tháng góp bao nhiêu ạ .",
      "answer": "Chào chị, Hiện tại sản phẩm này có hỗ trợ góp lãi suất 0% chị nha , nhưng với công ty HomeCredit thì chị phải trả trước khoảng 4.245.000₫(50%) , còn công ty FECredit thì chị phải trả trước khoảng 2.547.000₫(30%) chị nha , không hỗ trợ trả trước 1 triệu với lãi suất 0% chị nhé . Mong sớm nhận được phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.391624,
      "id": "20625439",
      "field_search": "question",
      "question": "E muốn mua trả trước 4 triệu thì tổng tiền tăng lên trả trong vòng 3  tháng là bao nhiêu ah",
      "answer": "Chào chị,Chị vui lòng cho em  xin thông tin cụ thể về độ tuổi, nghề nghiệp, giấy tờ và số tháng bạn muốn góp để em  có thể tư vấn gói lãi suất phù hợp với nhu cầu của chị  ạ. Thân gửi chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.306173,
      "id": "22251999",
      "field_search": "question",
      "question": "Trả trc 2trieu? Trả trong vòng 6 tháng là tháng bnhieu ad",
      "answer": "Chào anh Minh,Hiện bên em chưa có gói trả góp trả trước 2 triệu nhưng anh có thể tham khảo gói trả trước 1.798.000đ của Công ty tài chính HOMECREDIT khi:- đủ 20-60 tuổi- có CMND(không quá 15 năm kể từ ngày cấp và thấy rõ hình, chữ), Bằng lái xe (còn thời hạn) - mỗi tháng góp  khoảng 1.492.500đAnh thấy gói em tư vấn cho anh có phù hợp với anh không ạ?Mong phản hồi sớm từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.289448,
      "id": "22566086",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi mua trả góp mà 0% thì trả trước bao nhiêu % và trả trong vòng mấy tháng và bao nhiêu tiền đối với ip6 32gb. Và phát sinh thêm phí gì k bạn ?",
      "answer": "Chào anh Trung,Với nhu cầu trên anh có thể tham khảo gói lãi suất 0% của công ty tài chính FECREDIT, trả trước 4.495.000₫ (50%), góp mỗi tháng 544.000₫ (góp 9 tháng), giấy tờ gói lãi suất yêu cầu có CMND và bằng lái xe. Với gói lãi suất trên thì anh sẽ không phát sinh thêm chi phí nào khi làm hồ sơ anh nhé.Nếu quan tâm đến sản phẩm anh vui lòng để lại số điện thoại để được bên em liên hệ tư vấn và hỗ trợ tốt nhất.Mong sớm nhận được phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.278755,
      "id": "28398781",
      "field_search": "question",
      "question": "mình đủ dk để mua trả góp, có CMND, giấy phép lái xe máy, mình muốn trả góp 0% trong 6 tháng vậy trả đầu là bao nhiêu, hàng tháng là bao nhiêu",
      "answer": "Chào chị Hiện để tham gia gói lãi suất 0%,chị cần trả trước 2.247.000₫(30%).Số tiền trả hàng tháng 911.500₫(góp 6 tháng) với Fe Credit chị nhé. Nếu chị đồng ý với gói lãi suất mà em vừa tư vấn thì cho em xin số điện thoại để em hỗ trợ đăng kí duyệt hồ sơ trả góp online được không ạ? Mong nhận phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.273159,
      "id": "20136231",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua trả góp mà trả trước 4tr ma trả trong vòng 6thang thi moi tháng phai tra bao nhieu vay QTV",
      "answer": "Chào anh Ninh,Không biết anh đang có những giấy tờ gì? Anh có thể để lại phản hồi để em có thể tư vấn anh tốt nhất được không ạ?Mong nhận được phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.25832,
      "id": "28395395",
      "field_search": "question",
      "question": "mình ở TP HCm mua trả góp trong 6 tháng thì mỗi tháng bao nhiêu?",
      "answer": "Chào chị ! Chị tham khảo gói đưa trước 30% khoảng 2.247.000đ nha chị, góp 6 tháng mỗi tháng khoảng 911.500đ, lãi suất 0% của FE Credit, chị cần đủ 20 tuổi có CMND, Hộ khẩu hoặc Bằng lái xe ạ. Nếu đồng ý gói trả góp này thì chị có thể cho bên em xin thông tin số điện thoại bên em hỗ trợ làm hồ sơ Online cho chị nha. Mong nhận được phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.247604,
      "id": "26403824",
      "field_search": "question",
      "question": "mình muốn trả góp iphone 6 32g trả trước 2 triệu 500 ngàn và trả góp trong 6 tháng thì mỗi tháng phải góp bao nhiêu tiền vậy",
      "answer": "Chào anh, Dạ hiện tại sản phẩm iPhone 6 32GB bên em đang có hỗ trợ mua trả góp lãi suất 0%, anh có thể tham gia trả trước với công ty tài chính FE Credit với mức trả trước 2.397.000₫ (30%), góp mỗi tháng khoảng 971.500₫ (góp 6 tháng), với các giấy tờ CMND, bằng lái xe. Nếu anh quan tâm sản phẩm có thể cho em xin số điện thoại để bên em hỗ trợ làm hồ sơ online giúp anh đặt và mua hàng nhanh chóng ạ.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.15823,
      "id": "29630130",
      "field_search": "question",
      "question": "Trả góp 1 tháng là bao nhiêu vậy bạn",
      "answer": "Chào anh Dạ . Anh ơi  , trước khi tư vấn lãi suất , anh cho em xin độ tuổi và giấy tờ hiện có em hỗ trợ nha .Mong nhận phản hồi  từ anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.11533,
      "id": "20875356",
      "field_search": "question",
      "question": "E muốn mua trả góp trong vòg 6 tháng,thì trả trước bao nhiêu,còn lại mỗi tháng góp bao nhju ạ",
      "answer": "Chào anh !  Nếu được anh có thể cho em xin thông tin độ tuổi giấy tờ anh hiện có để bên em tư vấn giúp anh gói lãi suất cho anh nhé.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.060307,
      "id": "25926412",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi mua trả góp thì có thể trả sản phẩm không cần thanh toán hết trong vòng bao nhiêu ngày thì tgdd hỗ trợ vậy",
      "answer": "Chào anh Dạ. Anh ơi, anh mua trả góp và muốn trả lại sản phẩm mà không cần thanh lý hợp đồng thì Thegioididong.com hỗ trợ trong vòng 14 ngày đầu tiên tính từ khi mua máy. Chân thành cảm ơn anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.03773,
      "id": "20547781",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip6 có góp trả trước 10% góp trong vòng 12tháng không vậy QTV",
      "answer": "Chào anh Phước,Với nhu cầu trên thì anh có thể tham khảo gói lãi suất thấp của công ty tài chính HOMECREDIT, trả trước 899.000₫ (10%), góp mỗi tháng 1.619.000₫ (góp 6 tháng) góp với CMND, sổ hộ khẩu và 1 trong các hóa đơn Điện, Nước, Internet, Truyền hình cáp.Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.019674,
      "id": "19519668",
      "field_search": "question",
      "question": "E muốn hỏi giờ e muốn mua trả góp Ip6,e trả trong vòng 6thasng thỳ e phải trả trước bao nhiêu ạh",
      "answer": "Chào chị,Tùy vào giấy tờ chị có thì chị có thể Mua trả góp iPhone 6 32GB trả trước từ 0-70% và góp trong 6 tháng chị nha. Chị có thể Thông tin gói lãi suất đang muốn tham gia (mức trả trước, số tháng góp) và giấy tờ đang có để bên mình kiểm tra giúp nha. Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.973049,
      "id": "20736129",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình muốn mua trả góp iphone 6 này. Trả trước 50%. Thì tổng tiền phải trả cả giá+ lãi suất là bao nhiêu tiền. Trong vòng 6 tháng. Mình cám ơn.",
      "answer": "Chào anh, Nếu anh đủ 20 tuổi thì với CMND Bằng Lái Xe ( hoặc Hộ khẩu) anh có thể tham gia gói 1,75% của HomeCredit trả trước 4.495.000₫ (50%), góp trong 8 tháng mỗi tháng 676.000₫, tổng tiền 9.903.000₫, chênh lệch 913.000₫ nha anh. Nếu anh quan tâm gói lãi suất thì vui lòng để lại thông tin và số điện thoại để bên em hỗ trợ làm hồ sơ online anh nhé.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.930143,
      "id": "24412908",
      "field_search": "question",
      "question": "cho mình hỏi nếu mình trả trước 50% thì mỗi tháng phải góp bao nhiêu? Mình muốn góp trong vòng 4tháng và làm thủ tục có nhanh không?",
      "answer": "Chào anh,Anh tham khảo gói lãi suất 3-3,3% của công ty FeCredit trả trước 50% góp mỗi tháng 1.256.000₫ (góp 4 tháng)với CMND và Bằng lái xe. Anh làm hồ sơ trả góp online thì khoảng 24h sẽ có kết quả. Còn anh làm hồ sơ trả góp trực tiếp tại siêu thị thì thời gian duyệt hồ sơ khoảng 30 phút đến 2h ạ, sau khi hoàn tất mọi thủ tục thì anh lấy máy được rồi ạ. Thông tin đến anh ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.929444,
      "id": "20099803",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad ơi mua iPhone 6 trả góp trả trước  0 đồng góp trong 6 tháng vậy mỗi tháng góp nhiêu ak",
      "answer": "Chào anh !  Với gói trả trước 0đ của FECREDIT, lãi suất 2.2% thì mức góp mỗi tháng là 1.798.000₫ và anh góp 6 tháng anh nha.  Điều kiện cần là anh đã đủ 20 tuổi, có giấy tờ là CMND - Hộ Khẩu - Hoá đơn điện. Nếu anh quan tâm thì anh có thể để lại thông tin số điện thoại để bên em hỗ trợ anh làm hồ sơ ạ.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.90616,
      "id": "29665041",
      "field_search": "question",
      "question": "Trả góp lãi suất bao nhiêu 1 tháng vậy ạ",
      "answer": "Chào chịDạ chị muốn mua trả góp sản phẩm với MUA GIÁ THƯỜNG: 7.490.000₫ hay là MUA ONLINE GIÁ RẺ: 6.690.000₫ để bên em hỗ trợ chị ạ?Mong nhận được phản hồi từ chị",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.88712,
      "id": "26836164",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình muốn mua iphone 6 trả góp . Mình có cm gốc và hộ khẩu . Vậy mình muốn trả góp 0% trong 4 tháng thì phải trả trc bao nhiêu và mỗi tháng mình phải trả bao nhiêu ???",
      "answer": "Chào anh,iPhone 6 32GB này hiện không hỗ trợ gói lãi suất 0% ạ. Anh vui lòng cung cấp thông tin về số tiền anh có thể trả trước và các giấy tờ anh hiện có để bên em tư vấn gói lãi suất phù hợp cho anh ạ. Mong phản hồi từ anh. ",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.860851,
      "id": "32021456",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình muốn mua trả góp 1 tháng bao nhiêu vậy",
      "answer": "Chào anh,Anh đủ 20-60 tuổi, dùng CMND và bằng lái xe hoặc sổ hộ khẩu(có tên mình) để tham gia gói lãi suất 0% của công ty HomeCredit đó ạ, anh trả trước 3.495.000₫ (50%) và mỗi tháng góp 464.500₫ anh nha, nếu được anh có thể cho em xin họ tên và số điện thoại để siêu thị Thegioididong làm hồ sơ trả góp cho mình anh nhé! Ngoài ra khi tham gia gói này anh sẽ có thêm các khuyến mãi của máy anh nhéThân gửi đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.828966,
      "id": "20114246",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình muốn mua ip6 trả tryeosc 3 tr  trả góp trong vòng 12 tháng thì mỗi tháng trả bn ạ",
      "answer": "Chào chị,Nếu chị trên 20 tuổi, có đủ CMND, Hộ khẩu ,Hóa đơn điện thì chị sẽ trả trước 2.697.000₫ (30%) sản phẩm này nha, trong 12 tháng, mỗi tháng là 653.000₫, lãi suất 1.39% của FECredit nhé. Nếu chị quan tâm gói lãi suất này, vui lòng để lại số điện thoại, bên em sẽ liên lạc hỗ trợ chị làm hồ sơ online nhéMong phản hồi từ chị !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.820218,
      "id": "29018485",
      "field_search": "question",
      "question": "- em muốn mua trả góp iphone 6 32gb giá 7.490.000 với số tiền đưa trước là 4.000.000 vậy em phải góp 1 tháng bao nhiêu và trong bao nhiêu tháng ạ",
      "answer": "Chào chị, Nếu chị đủ 20 tuổi thì với CMND Bằng Lái Xe (Hoặc Hộ Khẩu) chị có thể tham gia gói 0% của HomeCredit trả trước 3.745.000₫ (50%) , góp trong 6 tháng mỗi tháng 653.500₫. Nếu chị quan tâm với gói lãi suất trên vui lòng cho em xin thông tin số điện thoại để bên em có thể hỗ trợ làm hồ sơ online chị nhé.  Mong phản hồi từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.80532,
      "id": "23932875",
      "field_search": "question",
      "question": "E muốn mua iphone 6 32 GB màu trắng hoặc vàng, nếu vậy thì trả góp 10% là bao nhiêu, góp trong 9 tháng là bao nhiêu vậy ạ?",
      "answer": "Chào chị, Dạ hiện tại sản phẩm iPhone 6 32GB chị có thể tham gia trả trước với công ty tài chính HOME Credit với mức trả trước 899.000₫ (10%), góp mỗi tháng khoảng 1.225.500₫ (góp 9 tháng), với các giấy tờ CMND, hộ khẩu, hiện tại thì sản phẩm này bên em chỉ đang có kinh doanh màu vàng đồng thôi chị nhé. Nếu chị quan tâm sản phẩm có thể cho em xin số điện thoại để bên em hỗ trợ làm hồ sơ online giúp chị đặt và mua hàng nhanh chóng ạ.Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.802481,
      "id": "25316953",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 32g trả góp 0% phải trả trước bao nhiêu tiền và trả bao nhiêu tháng mỗi tháng trả góp bao nhiêu ạ,Iphone 6 32g trả góp 0% phải trả trước bao nhiêu tiền và trả bao nhiêu tháng mỗi tháng trả góp bao nhiêu ạ",
      "answer": "Chào anh,Xin lỗi vì để chờ anh chờ lâu,Dạ. Anh ơi nếu anh muốn mua trả góp qua công ty tài chính vui lòng anh quay lại vào mùng 5-6 tết anh nhé !!Mong anh thông cảm ạ !!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.780531,
      "id": "22797944",
      "field_search": "question",
      "question": "Tôi muốn mua trả góp thì trả trước bao nhiêu và trong bao lâu vậy?",
      "answer": "Chào chị Dạ. Chị có thể tham khảo gói lãi suất của công ty tài chính Home Credit và trả trước 4.495.000₫(50%), góp hàng tháng 597.000₫, góp trong 8 tháng, lãi suất 0%/tháng, giấy tờ cần có chứng minh nhân dân và bằng lái xe. Nếu chị quan tâm sản phẩm và cảm thấy phù hợp với mức trả góp trên thì chị vui lòng cho em số điện thoại để em làm hồ sơ giúp chị mua hàng một cách nhanh chóng hơn ạ. Mong  nhận phản hồi sớm từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.747412,
      "id": "22676781",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu em trả trước khoảng 2 triệu thì số tiền góp trong 12 tháng là bao nhiêu vậy ạ?",
      "answer": "Chào chị,Nếu chị có đủ CMND, Hộ khẩu, Hóa đơn điện, chị sẽ trả trước 1.798.000₫ (20%), mỗi tháng là 766.500₫ (góp 12 tháng), lãi suất 1.66% FECredit. Nếu chị quan tâm gói lãi suất này, vui lòng để lại số điện thoại, bên em sẽ liên lạc hỗ trợ chị làm hồ sơ trả góp Online nhéMong nhận được phản hồi từ chị !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.735356,
      "id": "21622394",
      "field_search": "question",
      "question": "Anh , chị cho em hỏi mua trả góp iPhone 6 32gb có cmnd, sổ hộ khẩu photo công chứng có đc không ạ. Và em trả trước 3.000.000 trả góp trong vòng 8 tháng thì mỗi tháng góp là bao nhiêu.",
      "answer": "Chào chị.Hiện bên em không có gói hỗ trợ góp trong hạn 8 tháng đó ạ, chị có thể sử dụng CMND, hộ khẩu bản photo công chứng thời hạn không quá 3 tháng để tham gia cùng gói lãi suất dao động từ 3-3.3% của FE với mức trả trước 30% (2.697.000₫) góp trong 9 tháng (mỗi tháng góp khoảng 958.500₫) chị nha. Nếu quan tâm đến gói lãi suất này, chị cũng có thể để lại thông tin số điện thoại để bên em hỗ trợ cho chị làm hồ sơ online nhé.Mong phản hồi từ chị !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.731929,
      "id": "28342428",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình muốn mua góp trả trước 20% và góp 6 tháng vậy mỗi tháng góp bao nhiêu vậy",
      "answer": "Chào anh, Với sản phẩm  iPhone 6 32GB anh trả trước 1.498.000₫(20%) Số tiền trả hàng tháng 1.234.500₫(góp 6 tháng) Lãi suất phẳng 2.77% của Công ty tài chính FECREDIT với Giấy tờ cần có CMND   Hộ Khẩu anh nha. Nếu anh quan tâm đến sản phẩm củng như đồng ý với gói lãi suất em vừa tư vấn anh có thể để lại số điện thoại để nhân viên bên em hỗ trợ đăng ký hồ sơ trả góp online cho anh được không ạ? Mong phản hồi từ anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.702522,
      "id": "17607197",
      "field_search": "question",
      "question": "em trả trước 7tr sản phẩm iphone 32g,em muốn trả góp trong vòng 6 tháng thì bao nhiêu 1 tháng ad? em chỉ có chứng minh thư với bằng lái xe thôi.",
      "answer": "Chào anh, Dạ hiện sản phẩm chưa có giá cụ thể nên rất tiếc chưa có gói trả góp hỗ trợ mình ạ, khi có giá chính thức mới có gới trả góp anh nhé.Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.628187,
      "id": "18713596",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho hoi: trả trước 55% trả trong vòng 6tháng thì mỗi tháng trả bn nhiu vậy",
      "answer": "Chào anh,Rất tiếc hiện tại bên em không hỗ trợ trả trước  55% nha anh, chỉ hỗ trợ 50% hoặc 60%. Không biết anh có đủ CMND Hộ khẩu Hóa đơn điện không ạ.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.603347,
      "id": "26490029",
      "field_search": "question",
      "question": "Em có cmnd sổ hộ khẩu muốn trã mỗi tháng khoảng 1tr mấy thì phải trã trong vòng bao nhiêu tháng",
      "answer": "Chào anh Dạ anh có thể cung cấp thêm độ tuổi của mình và số tiền anh muốn trả trước để em tư vấn rõ hơn cho anh ạ.Mong nhận được phản hồi từ anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.546916,
      "id": "26944701",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu em mua ip6 trả trước 20% góp trong 12 tháng thì mỗi tháng bao nhiêu ạ",
      "answer": "Chào chịChị trả trước 1.398.000₫ (20%) , trả mỗi tháng 658.500₫ (góp 12 tháng) , lãi suất 2.68% của FeCredit cần đủ 20-60 tuổi , CMND và sổ hộ khẩu , nếu chị đồng ý gói lãi suất trên vui lòng chị để lại số điện thoại làm hồ sơ online nha chị .Thông tin đến chị",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.524332,
      "id": "27026216",
      "field_search": "question",
      "question": "E muốn mua con này trả trước 3tr góp trong 12 tháng mỗi tháng phải góp bao nhiêu ạ",
      "answer": "Chào chị Dạ. Nếu chị có chứng minh nhân dân hộ khẩu/bằng lái xe chị đủ 20 tuổi, chị trả trước 2.796.000₫, góp hàng tháng 466.000₫, góp 12 tháng  lãi suất 1.91%/tháng của công ty tài chính Home Credit. Nếu mình quan tâm sản phẩm thì vui lòng cho em xin số điện thoại để em làm hồ sơ giúp mình. Mong  nhận phản hồi sớm từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.43908,
      "id": "18327624",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua trả góp trả trước khoảng 3 triệu. Số còn lại trả trong 8 tháng thì mỗi tháng trả bao nhiêu vậy qtv tư vấn giúp mình với",
      "answer": "Chào anh,Dạ trường hợp này chỉ có kỳ hạn cho góp là 6 tháng 9 tháng và 12 tháng thôi anh ạ, em xin tư vấn anh gói lãi suất trả góp trong 9 tháng nhé, với giấy tờ cần có CMND   Hộ Khẩu   Hóa đơn điện, anh sẽ trả trước khoảng 2.997.000₫ (30%) và góp trong 9 tháng mỗi tháng 929.500₫ nha anh, nếu anh quan tâm vui lòng để lại số điện thoại bên em sẽ hỗ trợ anh làm hồ sơ online nhanh chóng nhé.Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.391461,
      "id": "24711260",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad ơi mình muốn mua trả góp.trả trước 3triệu có được không.mình tra trong vòng 3 thắng.mỗi tháng phải trả bao nhiêu tiền ad oi",
      "answer": "Chào anh Nam Anh có thể tham khảo gói lãi suất 1.97% của công ty tài chính FeCredit, trả trước 2.547.000₫ (30%) và góp dần mỗi tháng 2.109.500₫ (góp 3 tháng) anh nha. Để tham gia gói lãi suất này thì anh cần đủ 20 tuổi và có các giấy tờ: CMND (rõ mặt, chữ và chưa quá 15 năm kể từ ngày cấp ), sổ hộ khẩu(có thể photo công chứng), hóa đơn điện/nước/cáp ạ.  Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.387338,
      "id": "25851332",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu e trả trc 10% thôi thì lãi xuất s v a? Góp đc trong bao nhiêu tháng vậy ạ?",
      "answer": "Chào chị,Trường hợp này thì chị vui lòng cho em thông tin về các giấy tờ chị hiện có để bên em hỗ trợ cho chị tốt hơn chị nhé.Mong hồi âm từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.371774,
      "id": "25027764",
      "field_search": "question",
      "question": "e muốn trả trong 6 tháng thì trả trước bao nhiêu và mỗi tháng đóng bao nhiêu zạ sho?",
      "answer": "Chào anh, Anh có thể trả trước từ 0đ-70% giá trị sản phẩm anh nha . Nếu anh mua trả góp sản phẩm thì anh cần đủ điều kiện từ 20 tuổi đến 60 tuổi có CMND (không quá 15 năm kể từ ngày cấp, rõ hình ảnh và thông tin còn rõ ràng), hộ khẩu (có tên người mua trả góp trong hộ khẩu) hoặc bằng lái xe (còn thời hạn), nếu có thêm hóa đơn điện thì lãi suất ưu đãi hơn anh nhé.Mong sớm nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.3685875,
      "id": "20723695",
      "field_search": "question",
      "question": "Trả trước bao nhiêu vậy ạ. 12 tháng một tháng bao nhiêu",
      "answer": "Chào chị Tiên,Chị có thể trả trước 0 đến 70% ạ. Với nhu cầu trên chị có thể tham khảo gói lãi suất thấp của công ty tài chính FECREDIT, trả trước 2.697.000₫ (30%), góp mỗi tháng 672.000₫ (góp 12 tháng), góp với CMND, sổ hộ khẩu và 1 trong các hóa đơn Điện, Nước, Internet, Truyền hình cáp.Thông tin đến chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.347963,
      "id": "22838585",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình muốn ip6 thường bản 32gb trả góp thì phải trả trước bao nhiêu và có gói trả trong 12 tháng không vậy",
      "answer": "Chào anh Hiện sản phẩm có hỗ trợ trả góp và góp 12 tháng anh nhé. Anh có thể trả góp 0%-70% tùy theo giấy tờ anh có. Anh xin vui lòng cho em xin giấy tờ hiện có (CMND, bằng lái xe/hộ khẩu, hóa đơn điện) và số tiền có thể trả trước là bao nhiêu, số tháng góp để em có thể tư vấn gói lãi suất phù hợp với anh ạ. Mong nhận phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.334863,
      "id": "23434753",
      "field_search": "question",
      "question": "IPhone 6 32g trả góp mới tháng là bao nhiêu vậy",
      "answer": "Chào chị,Chị vui lòng cung cấp thông tin về số tiền chị có thể trả trước, số tháng góp và các giấy tờ chị hiện có để bên em tư vấn gói lãi suất phù hợp cho chị ạ. Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.323706,
      "id": "25463221",
      "field_search": "question",
      "question": "E muốn trả góp ip 6 giá 0 đồng trong 12 tháng thì mỗi tháng e phải trả bao nhiêu",
      "answer": "Chào anh,Anh có thể tham khảo gói lãi suất 2.17% của fecredit, trả trước 0đ và góp 948.000₫ (góp 12 tháng). Khi tham gia gói lãi suất này thì cần đủ 20 tuổi,có CMND, hộ khẩu, hóa đơn điện. Nếu thấy phù hợp, anhcó thể thông tin số điện thoại để bên em hỗ trợ làm hồ sơ online nha. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.2999,
      "id": "28397737",
      "field_search": "question",
      "question": "Có cmnd bl trả trước 30% góp trong 4 tháng mỗi tháng phải góp bao nhiều vậy shop",
      "answer": "Chào anh ! Anh sẽ trả trước 30% khoảng 2.247.000đ nha anh, góp 4 tháng mỗi tháng khoảng 1.549.000đ, lãi suất 2.93% của FE Credit ạ. Nếu đồng ý gói trả góp này thì anh có thể cho bên em xin thông tin số điện thoại bên em hỗ trợ làm hồ sơ Online cho anh nha. Mong nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.294578,
      "id": "31851561",
      "field_search": "question",
      "question": "Góp cái này trả trước bao nhiêu và góp máy tháng mới tháng bao nhiêu",
      "answer": "Chào anh,Anh có thể trả trước 2.097.000₫ (30%)và góp mỗi tháng 850.500₫ lãi suất 0% qua công ty tài chính HomeCredit, nếu ưng ý anh cho em xin số điện thoại em sẽ hỗ trợ anh mua hàng online nhanh chóng anh nhé.Mong phản hồi sớm từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.283357,
      "id": "18642969",
      "field_search": "question",
      "question": "mua trả góp trả trước bao nhiêu và trả góp mỗi tháng bao nhiêu ạ",
      "answer": "Chào chị, Nếu chị mua trả góp sản phẩm thì chị cần đủ điều kiện từ 20 tuổi đến 60 tuổi có CMND (không quá 15 năm kể từ ngày cấp, rõ hình ảnh và thông tin còn rõ ràng), hộ khẩu (có tên người mua trả góp trong hộ khẩu) hoặc bằng lái xe (còn thời hạn), nếu có thêm hóa đơn điện thì lãi suất ưu đãi hơn chị nhé.Mong sớm nhận được phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.259066,
      "id": "21609650",
      "field_search": "question",
      "question": "vậy cho hỏi nếu mua trả góp thì tháng phải trả bao nhiêu tiền 1 tháng?",
      "answer": "Chào chị, Trường hợp này tùy vào lãi suất và mức trả trước , giấy tờ chị có ạ . Nếu chị mua trả góp sản phẩm thì chị cần đủ điều kiện từ 20 tuổi đến 60 tuổi có CMND (không quá 15 năm kể từ ngày cấp, rõ hình ảnh và thông tin còn rõ ràng), hộ khẩu (có tên người mua trả góp trong hộ khẩu) hoặc bằng lái xe (còn thời hạn), nếu có thêm hóa đơn điện thì lãi suất ưu đãi hơn chị nhé.Mong sớm nhận được phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.244999,
      "id": "21830816",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình muốn trả trước 50% và trả góp trong vòng 4 tháng thì tính như thế nào ad?",
      "answer": "Chào anh, Hiện không hỗ trợ góp 4 tháng anh nha  , bên em hỗ trợ góp từ 6-12 tháng anh nhé . Nếu anh mua trả góp sản phẩm thì anh cần đủ điều kiện từ 20 tuổi đến 60 tuổi có CMND (không quá 15 năm kể từ ngày cấp, rõ hình ảnh và thông tin còn rõ ràng), hộ khẩu (có tên người mua trả góp trong hộ khẩu) hoặc bằng lái xe (còn thời hạn), nếu có thêm hóa đơn điện thì lãi suất ưu đãi hơn anh nhé.Mong sớm nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.208156,
      "id": "25665358",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình muốn mua trả góp trong vòng 3 tháng thì phải trả như thế nào. Iphone 6-32g",
      "answer": "Chào anh !  Nếu được anh có thể cho em xin thông tin độ tuổi giấy tờ anh hiện có để bên em tư vấn giúp anh gói lãi suất nhé.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.181693,
      "id": "26138053",
      "field_search": "question",
      "question": "trả góp mỗi tháng bao nhiêu",
      "answer": "Chào chị,Dạ tùy vào gói lãi suất chị tham gia khác nhau thì số tiền góp cũng khác nhau ạ. Chị có thể thông tin mức trả trước, số tháng góp muốn tham gia và giấy tờ đang có để bên em kiểm tra giúp ạ. Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.170929,
      "id": "27213724",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 32G góp 30% trong 6 tháng mỗi tháng góp bao nhiêu dạ",
      "answer": "Chào chị Dạ. Chị vui lòng cho em xin thông tin chính xác về giấy tờ mà mình đang có (chứng minh nhân dân, hộ khẩu, bằng lái xe, hóa đơn điện, nước, cáp 1 trong 3 tháng gần nhất), độ tuổi  để em hỗ trợ kiểm tra giúp mình ạ! Mong  nhận phản hồi sớm từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.167238,
      "id": "29267899",
      "field_search": "question",
      "question": "Em muốn trả góp trước 4 triệu trong vòng 6 tháng ad tính giá lãi xuất chênh lệch với mức giá bán lãi xuất lên là bao nhiêu ạh!",
      "answer": "Chào anh!Anh vui lòng cho em xin thông tin độ tuổi, các giấy tờ như: giấy CMND, Hộ Khẩu, Hóa đơn điện (có thể thay bằng hóa đơn nước / cáp / internet) hoặc hợp đồng lao động   sao kê lương (3 tháng gần nhất), Bằng lái xe anh đã có những giấy tờ nào để em có thể hỗ trợ tư vấn gói lãi suất phù hợp cho anh ạ.  Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.149603,
      "id": "24991170",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua trả góp trước 30% . Trả 6 tháng là bao nhiêu vậy c",
      "answer": "Chào chị Dạ. Chị vui lòng cho em xin thông tin chính xác về giấy tờ mà mình đang có (chứng minh nhân dân, hộ khẩu, bằng lái xe, hóa đơn điện, nước, cáp 1 trong 3 tháng gần nhất), độ tuổi  để em hỗ trợ kiểm tra giúp mình ạ! Mong  nhận phản hồi sớm từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.119041,
      "id": "21391041",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi e mún mua ihphone 6 32GB e trả trc 3tr dc ko ạ. Số còn lại e phải góp bao nhiêu trong vòng mấy tháng ạ.",
      "answer": "Chào anh,Anh có thể tham khảo gói trả góp trả trước 2.697.000₫ (30%) từ công ty FE Credit với lãi suất 2.25% trong vòng 6 tháng, mỗi tháng góp 1.262.000đ. Hồ sơ gồm CMND hộ khẩu và hóa đơn điện/nước/cáp. Anh vui lòng để lại thông tin số điện thoại để bên em hỗ trợ tư vấn cụ thể ạ. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.078007,
      "id": "17509580",
      "field_search": "question",
      "question": "cho e hỏi nếu e trả trước 60% giá trị máy Ip6 32gb và trả trong vòng 6 tháng của homecredit thì hàng tháng phải trả bao nhiêu và chênh lệch bao nhiêu so với giá gốc của máy ?",
      "answer": "Chào anh,Nếu anh muốn tham gia trả góp cho sản phẩm Iphone 6 32GB  thì anh có thể vui lòng cung cấp các giấy tờ anh hiện có như : chứng minh nhân dân, bằng lái xe, hóa đơn điện, hộ khẩu để bên em tư vấn cho anh gói lãi suất tốt nhất và số tiền góp hàng tháng được không ạ.   Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.070539,
      "id": "26367740",
      "field_search": "question",
      "question": "Ê muốn  mua trả  góp  ong vòng  3thang thì  phải  trả  bao nhiêu  ạ",
      "answer": "Chào anh,Anh có thể chọn trả trước từ 0-70% ạ. Không biết anh hiện bao nhiêu tuổi, anh muốn trả trước bao nhiêu và hiện đang có giấy tờ gì vậy ạ?Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.050698,
      "id": "25363918",
      "field_search": "question",
      "question": "E có CMTND và bằng lái xe.  E muốn trả góp trong vòng 12 tháng ạ",
      "answer": "Chào chị Chị xin vui lòng cho em xin số tiền có thể trả trước(0%-70%) là bao nhiêu để em có thể tư vấn gói lãi suất phù hợp với chị ạ. Mong nhận phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.028758,
      "id": "25501500",
      "field_search": "question",
      "question": "IP 6 giờ trả góp bnhiu %, phải trả trước bnhiu, moi thang trả bnhiu trong vòng bnhiu tháng ạ",
      "answer": "Chào chị,Hiện bên em có nhiều gói góp trả trước 10-70% và trả dần từ 3-24 tháng ạ, không biết là mình quan tâm đến gói nào để bên em tư vấn gói lãi suất tốt nhất cho mình ạMong phản hồi từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.992605,
      "id": "26162950",
      "field_search": "question",
      "question": "Trã trước 30% góp trong vòng 8 tháng được không ạ.",
      "answer": "Chào chị,Chị có thể trả trước 30% và góp 8 tháng chị nhé, dạ nhưng mà mình nên tham gia gói trả trước 2.547.000₫ và góp 1.032.000₫ (góp 6 tháng) lãi suất 0% ưu đãi lắm ạ, hồ sơ mình chỉ cần có CMND bản gốc (không quá 15 năm kể từ ngày cấp) và bằng lái xe(bản gốc) thôi chị nha, nếu được chị cho em xin số điện thoại em sẽ hỗ trợ chị mua online sản phẩm nhanh chóng chị nhéMong phản hồi từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.899792,
      "id": "17533320",
      "field_search": "question",
      "question": "Em muốn trả góp thì phải trả cỡ bao nhiêu 1 tháng vậy ad",
      "answer": "Chào anh Đức,Số tiền góp hàng tháng sẽ tùy gói trả góp anh nha! Anh có thể cung cấp thêm thông tin về tuổi, nghề nghiệp, số tiền trả trước và thời hạn vay(6,9 hay 12 tháng) do anh chọn, những giấy tờ anh hiện có ( CMND, Hộ khẩu, Bằng lái, Hóa đơn điện) để bên em tư vấn cho anh gói trả góp tốt nhất anh nhé! Mong phản hồi sớm từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.871062,
      "id": "23647855",
      "field_search": "question",
      "question": "Trả trước 10% vậy phai góp bao nhiêu tháng nữa ạ mỗi tháng e chỉ góp dược",
      "answer": "Chào anh Nếu anh đầy đủ với giấy tờ CMND, Hộ khẩu và Hóa đơn điện(cáp/nước/internet) có địa chỉ trùng với địa chỉ trên CMND hoặc Hộ Khẩu thì em xin tư vấn gói lãi suất trả trước 899.000₫ (10%).Số tiền trả hàng tháng 903.500₫ (góp 12 tháng).Lãi suất thực/Lãi suất phẳng 3.75% / 2.17% với công ty tài chính Fe Credit anh nhé. Nếu anh đồng ý với gói lãi suất mà em vừa tư vấn thì cho em xin số điện thoại để em hỗ trợ đăng kí duyệt hồ sơ trả góp online được không ạ? Mong nhận phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.86933,
      "id": "20545999",
      "field_search": "question",
      "question": "Giờ mình muốn góp 4 tháng vậy trả trước bao nhiêu ạ",
      "answer": "Chào chị,Dạ không được rồi chị nha, do sản phẩm này không có hỗ trợ gói trả góp trong 4 tháng đó chị nhé, sản phẩm này chỉ được hỗ trợ trả góp tối thiểu là trong 6 tháng nha. Mong chị vui lòng cho em biết rằng chị có các giấy tờ gì trong số các giấy tờ (CMND , Hộ khẩu , bằng lái xe , hóa đơn điện , chứng minh thu nhập) tại bình luận bên dưới và bên em sẽ hỗ trợ tu vấn cho chị 1 gói lãi suất phù hợp nhất nhé.Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.861596,
      "id": "24253654",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua iPhone 6 phai trả  trước  bao nhiêu,  phần  còn  lại phải  trả  trong mấy  tháng, mỗi  tháng  là  bao nhiêu ?",
      "answer": "Chào chị Phượng,Chị có thể trả trước từ 0-80% giá máy , góp từ 3-24 tháng. Chị vui lòng cung cấp thông tin về số tiền chị có thể trả trước, số tháng góp và các giấy tờ chị hiện có để bên em tư vấn gói lãi suất phù hợp cho chị ạ. Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.8602705,
      "id": "26076540",
      "field_search": "question",
      "question": "Trả góp mỗi tháng phải trả nhiêu vậy",
      "answer": "Chào anh Anh xin vui lòng cho em xin giấy tờ hiện có (CMND, bằng lái xe/hộ khẩu, hóa đơn điện) và số tiền có thể trả trước(0%-70%) là bao nhiêu, số tháng góp(3-24 tháng)để em có thể tư vấn gói lãi suất phù hợp với anh ạ. Mong nhận phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.850828,
      "id": "23632720",
      "field_search": "question",
      "question": "Muốn mua trả góp iPhone 6,cần thủ tục gì và trả trước bao nhiêu, góp hàng tháng bao nhiêu vậy b",
      "answer": "Chào chị,Chị có thể trả trước từ 0%-70% giá máy nha. Để mua trả góp iPhone 6 32GB, chị cần đủ 20-60 tuổi, có CMND, Hộ khẩu/Bằng lái xe, và Hóa đơn điện ( để được lãi suất ưu đãi hơn ). Chị hãy cung cấp những giấy tờ chị đang có, số tiền chị muốn trả trước là bao nhiêu, em sẽ tư vấn gói lãi suất phù hợp cho chị nhéMong nhận được phản hồi từ chị !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.848392,
      "id": "21270222",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua iphon 6 e trả trước 3triệu còn số tiền còn lại e trả trong vòng 3 tháng thì tiền lãi thêm bao nhiêu nữa z.",
      "answer": "Chào anh,Với CMND, Hộ khẩu ( Hoặc Bằng lái xe ) thì anh sẽ trả trước 2.697.000₫ (30%), mỗi tháng là 1.331.000₫ (góp 6 tháng) (vì không hỗ trợ trong 3 tháng anh nha), lãi suất 3-3.3% FECredit. Nếu anh quan tâm gói lãi suất này, vui lòng để lại số điện thoại, bên em sẽ liên lạc hỗ trợ anh làm hồ sơ online nhéMong nhận được phản hồi từ anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.843669,
      "id": "23275583",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip 6 mua trả góp trả trước 2tr lãi suất 0% .tra trong 6thang thì góp mổi tháng bao nhiêu",
      "answer": "Chào chị Nhàn,Với gói lãi suất 0% thì chị cần trả trước 3.596.000₫ trở lên ạ. Chị trả trước tầm 2 triệu thì không hỗ trợ gói 0% nữa ạ. Chị tham khảo gói lãi suất 3-5,5% của công ty HomeCredit trả trước 1.798.000₫ góp 6 tháng mỗi tháng 1.492.500₫ với CMND và Bằng lái xe ạ. Nếu chị hài lòng với gói lãi suất trên, vui lòng để lại họ tên và số điện thoại để bên em hỗ trợ làm hồ sơ trả góp online cho chị.    Thông tin đến chị ạ. ",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.78982,
      "id": "26845448",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy Ip6 32G cho mình hỏi nếu trả góp 0%, trả trong 6 tháng thì số tiền phải góp mỗi tháng là bao nhiêu?",
      "answer": "Chào anh,Dạ rất tiếc là sản phẩm chỉ hỗ trợ lãi suất thường thôi ạ anh có thể cung cấp thông tin giấy tờ mà anh có như:CMND(rõ hình chữ số không quá hạn 15 năm),Hộ khẩu(có tên trong hộ khẩu) hay Bằng lái xe bản gốc nếu được anh có thể thêm hoá đơn điện/cáp/nước/mạng,, trong 3 tháng gần nhất ạ?Mong nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.758777,
      "id": "26678857",
      "field_search": "question",
      "question": "Chào anh iphone 6 giá 6.990 khi trả góp 0.7%.. em đưa trước 3tr.. đóng trong vòng 6 tháng.. thì máy trước sau trả là bao nhiêu ạ.. mong phản hồi từ anh",
      "answer": "Chào anh,Dạ với trường hợp này thì anh có thể cho em biết giấy tờ anh có như CMND, Hộ khẩu(hoặc bằng lái) và hóa đơn điện và độ tuổi hiện tại của anh bên em sẽ hỗ trợ anh cụ thể hơn anh nhé,Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.748934,
      "id": "23078170",
      "field_search": "question",
      "question": "Trả góp mỗi tháng bao nhiêu ạk?",
      "answer": "Chào anh, Anh có thể trả trước từ 0đ-70% giá trị sản phẩm anh nha và góp 6 tháng trở lên ạ . Nếu anh mua trả góp sản phẩm thì anh cần đủ điều kiện từ 20 tuổi đến 60 tuổi có CMND (không quá 15 năm kể từ ngày cấp, rõ hình ảnh và thông tin còn rõ ràng), hộ khẩu (có tên người mua trả góp trong hộ khẩu) hoặc bằng lái xe (còn thời hạn), nếu có thêm hóa đơn điện thì lãi suất ưu đãi hơn anh nhé.Mong sớm nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.666324,
      "id": "21263484",
      "field_search": "question",
      "question": "Bạn ơi. Mình muốn mua trả góp trả trước 3tr thì mỗi tháng góp bao nhiêu vậy",
      "answer": "Chào anh, Trường hợp này tùy vào giấy tờ anh có và trả trong 6-12 tháng anh nha . Nếu anh mua trả góp sản phẩm thì anh cần đủ điều kiện từ 20 tuổi đến 60 tuổi có CMND (không quá 15 năm kể từ ngày cấp, rõ hình ảnh và thông tin còn rõ ràng), hộ khẩu (có tên người mua trả góp trong hộ khẩu) hoặc bằng lái xe (còn thời hạn), nếu có thêm hóa đơn điện thì lãi suất ưu đãi hơn anh nhé.Mong sớm nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.665115,
      "id": "27490968",
      "field_search": "question",
      "question": "Trả trước 30% góp trong 4 tháng thì 1 tháng phải trả bảo nhiêu ạ",
      "answer": "Chào anh,Anh mua với giá rẻ online hay giá thường vậy ạ. Anh cho bên em thông tin giấy tờ anh có nữa ạ. Mong được nhận phải hồi từ anh ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.663908,
      "id": "22358188",
      "field_search": "question",
      "question": "cho mình hỏi nếu mình trả góp trả trước 60% hoặc 50% giá trị của máy  . vậy mình phải trả trong bao nhiêu tháng nữa  và mỗi tháng trả nhiều ạ",
      "answer": "Chào anh Quân,Nếu anh muốn tham gia trả góp cho sản phẩm thì hiện tại bên công ty tài chính HOMECREDIT đang có gói lãi suất 0%  - Góp trong vòng  8 tháng, trả trước 50% ( 4.495.000đ),  - Với các giấy tờ là : chứng minh nhân dân, hộ khẩu/bằng lái xe,  - Mỗi tháng anh góp khoảng: 597.000đ đó ạ. Nếu anh hài lòng với gói lãi suất này thì anh có thể vui lòng để lại thông tin số điện thoại để nhân viên bên em liên lạc hỗ trợ anh làm hồ sơ online được không ạ. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.627361,
      "id": "25300698",
      "field_search": "question",
      "question": "Góp có lãi suất hk z...moi lần góp là bao nhiêu và trong bao nhiêu tháng z",
      "answer": "Chào anh Hiện khuyến mãi đặt hàng online xuyên tết không áp dụng trả góp với công ty tài chính anh nhé. Mong anh thông cảm và tham khảo giúp em trả góp bằng thẻ tín dụng được không ạ?Xin gửi thông tin đến anh. ",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.607986,
      "id": "23970682",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi e muốn mua trả góp. E trả trước 2tr và góp trong 6 tháng. Hàng tháng thanh toán tiền mặt. Day moi tháng e góp bao nhiêu",
      "answer": "Chào chị Yến,Chị tham khảo thử gói lãi suất 3-3,3% của công ty FeCredit trả trước 1.798.000₫ góp 6 tháng mỗi tháng1.479.000₫ với CMND và Bằng lái xe. Nếu chị hài lòng với gói lãi suất trên, vui lòng để lại họ tên và số điện thoại để bên em hỗ trợ làm hồ sơ trả góp online cho chị.    Thông tin đến chị ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.606125,
      "id": "24506613",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi e muốn mua trả góp trả trước 2trieu. Trả góp trong vòng 6thang thì mỗi tháng e phải đóng bn ạ",
      "answer": "Chào anh, Trường hợp này nếu anh đã đủ 20 tuổi và có giấy tờ gồm CMND hộ khẩu (có tên trong hộ khẩu) thì anh có thể mua trả góp sản phẩm với gói lãi suất 2.77% của công ty tài chính FECredit đó anh nhé. Với gói lãi suất này anh chỉ cần trả trước 1.698.000₫(20%) và trả trong vòng 6 tháng mỗi tháng 1.398.000₫ anh nha. Nếu anh quan tâm đến gói lãi suất trên anh có thể cho em xin thông tin số điện thoại để bên em liên hệ trực tiếp và làm hồ sơ online giúp anh nhé.  Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.566953,
      "id": "31015708",
      "field_search": "question",
      "question": "Em muốn trả trước 2tr và trả trong vòng 8 tháng được không ạ.",
      "answer": "Chào anh, Dạ với iPhone 6 32GB nếu anh trả trước  2.097.000₫ (30%), số tiền thanh toán hàng tháng khoảng  745.500₫(8 tháng), lãi suất phẳng  1.94% của HOMECREDIT với CMND   Bằng lái xe / hộ khẩu anh nha. Nếu anh quan tâm đến sản phẩm củng như đồng ý với gói lãi suất em vừa tư vấn, anh có thể để lại số điện thoại để nhân viên bên em hỗ trợ đăng ký hồ sơ trả góp online giúp mình anh nha Mong phản hồi từ anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.53978,
      "id": "27102655",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua iphone 6 32G trả trước 3 triệu thì mình góp trong bao nhiêu tháng dc ạ",
      "answer": "Chào chị,Dạ không biết chị có giấy tờ gì sau:CMND(trong vòng 15 năm, còn nhìn rõ chữ) hộ khẩu(có tên trong hộ khẩu) hay bằng lái xe(còn thời hạn) thêm hóa đơn điện (trong vòng 3 tháng gần nhất) và chị có thể đưa trước bao nhiêu muốn góp mấy tháng em hỗ trợ chị nhaMong nhận được phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.534574,
      "id": "26977719",
      "field_search": "question",
      "question": "Trả góp một tháng bao nhiêu ạ",
      "answer": "Chào chị,Hiện bên em có nhiều gói góp trả trước 10-70% và trả dần từ 3-24 tháng ạ, không biết là mình quan tâm đến gói nào để bên em tư vấn gói lãi suất tốt nhất cho mình ạMong phản hồi từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.527081,
      "id": "22088192",
      "field_search": "question",
      "question": "Em muốn mua ip6 0d trả góp 6 tháng . Vậy hiện tại mỗi tháng phải trả bao nhiêu",
      "answer": "Chào chị,Nếu chị có đủ CMND, Hộ khẩu, Hóa đơn điện, chị có thể trả trước 0đ iPhone 6 32GB, mỗi tháng là 1.003.000₫ (góp 12 tháng), lãi suất 2.2% FECredit. Nếu chị quan tâm gói lãi suất này, vui lòng để lại số điện thoại, bên em sẽ liên lạc hỗ trợ chị làm hồ sơ trả góp Online nhéMong nhận được phản hồi từ chị !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.523704,
      "id": "22438153",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình co cmnd và bằng lái xe.mình trả trước 30%.góp trong vòng 6tháng thì lai suất và hàng tháng mình phải góp bao nhieu ban?",
      "answer": "Chào anh Xuân,Anh có thể góp gói 2.77% lãi suất của Công ty tài chính HOMECREDIT , mỗi tháng góp  khoảng 1.272.500đ anh nha! Anh thấy gói em tư vấn cho anh có phù hợp với anh không ạ?Mong phản hồi sớm từ anh! ",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.498625,
      "id": "25361604",
      "field_search": "question",
      "question": "CMND + BL, trả trước 60% trong 6 tháng không phí bảo hiểm là bao nhiêu vậy Qtv",
      "answer": "Chào anh, Dạ em sẽ tư vấn giúp anh gói lãi suất của công ty tài chính Home Credit. Mình sẽ trả trước 60% khoảng 5.094.000₫ và trả trong vòng 6 tháng. Mỗi tháng mình góp khoảng 671.000₫, lãi suất   ",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.498286,
      "id": "27693758",
      "field_search": "question",
      "question": "em muốn mua trả góp . vậy số tiền em phải trả trong 8 tháng   và số tiền 12 tháng là nhiêu v",
      "answer": "Chào anh Dạ nếu anh muốn mua trả góp điện thoại này, anh vui lòng cho em xin thông tin về số tiền anh muốn trả trước, độ tuổi của anh cũng như là giấy tờ anh đang có để em tư vấn cho anh gói lãi suất tốt nhất ạ.Mong nhận được phản hồi từ anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.484206,
      "id": "20574126",
      "field_search": "question",
      "question": "ip6 32gb trả trước 4 triệu..vậy mỗi tháng góp bao nhiêu ạ",
      "answer": "Chào chị,Để biết mỗi tháng góp bao nhiêu thì không biết chị có đủ CMND Hộ khẩu Hóa đơn điện không ạ.Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.476868,
      "id": "24819041",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi là nếu e muốn mua trả góp máy này trong vòng 6 tháng thì mỗi tháng e trả bn v ạ",
      "answer": "Chào Chị,Chị có thể trả góp sản phẩm này trong 6 tháng. Không biết chị có đủ CMND HK Hóa đơn điện không ạ.Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.456624,
      "id": "27535202",
      "field_search": "question",
      "question": "Za cho em hỏi nếu mua iphone 6 trả góp trước một nửa đc không ạ? Và trả góp trong vòng  3 tháng là bao nhiêu ạ? Em dùng sổ hộ khẩu bản sao đc k ạ?",
      "answer": "Chào chị,Chị có thể mua trả góp trả trước 50% và góp trong 3 tháng, nếu Hộ khẩu của chị dùng là bản sao thì phải công chứng không quá 3 tháng, hiện tại chị có thể mua trả góp sản phẩm trên với công ty tài chính FECREDIT lãi suất 3.1% nếu chị góp trước 50% trong 3 tháng thì mỗi tháng chị góp khoảng 1.444.000₫ ạ, nếu chị quan tâm đến gói lãi suất này chị cung cấp họ, tên và số điện thoại để bên em hỗ trợ chị làm hồ sơ mua trả góp online nha.Sớm nhận được hồi âm từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.452398,
      "id": "26234371",
      "field_search": "question",
      "question": "nếu mua trả góp cần bao nhiêu để đem máy về ? tháng trả góp bao nhiêu ?",
      "answer": "Chào anh,Anh có thể trả trước từ 0-70% giá máy tùy anh chọn ạ. Anh vui lòng cung cấp thông tin anh mua giá thường hay online, số tiền anh có thể trả trước, số tháng góp và các giấy tờ anh hiện có để bên em tư vấn gói lãi suất phù hợp cho anh ạ. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.394435,
      "id": "18652127",
      "field_search": "question",
      "question": "Iph 6 32GB 8.990.000đ. có thể trã trước 20% không ạ. góp trong 12 tháng vậy mỗi tháng là góp bao nhiêu ạ!",
      "answer": "Chào anh Khoa,Với iPhone 6 32GB thì có hỗ trợ trả trước 20% giá máy đó anh! Tùy vào mỗi gói lãi suất mà có số tiền góp khác nhau, anh vui lòng cho em thông tin độ tuổi, các giấy tờ anh có như CMND, hộ khẩu, hóa đơn điện, bằng lái xe để em hỗ trợ anh nhé!Sớm nhận phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.3675995,
      "id": "27360335",
      "field_search": "question",
      "question": "QTV cho e hỏi con này trả trước bao nhiêu và trả trong 4 tháng là bao nhiêu ạ",
      "answer": "Chào anh, Hiện với sản phẩm  iPhone 6 32GB hiện bên em có hỗ trợ trả góp với mức trả trước từ 0-70% giá trị sản phẩm anh nhé. Anh có thể cho em xin thông tin độ tuổi, các giấy tờ anh đã có như giấy CMND, Hộ Khẩu, Hóa đơn điện, Bằng lái xe anh đã có những giấy tờ nào và số tiền anh có thể trả trước để bên em có thể hỗ trợ tư vấn gói lãi suất phù hợp anh nhé   Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.335693,
      "id": "24504893",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip 6 32gb trả trước 4.000.000  góp trong 6 tháng thì áp dụng mức lãi suất bao nhiêu 1 tháng ạ?",
      "answer": "Chào chị,Để đượu ưu đãi lãi suất cũng như tỷ lệ duyệt hồ sơ cao hơn thì không biết là mình có CMND, sổ hộ khẩu/bằng lái xe, 1 trong các hóa đơn điện, nước, internet không hoặc sao kê lương trong ba tháng gần nhất không để em xem thế nào ạ.Mong phản hồi từ chị",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.303512,
      "id": "17851220",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình trả góp 4tr trong vòng 12 tháng. Thì cần những giấy tờ gì để tiền trả hàng tháng là thấp nhất. Và mỗi tháng phải trả bn",
      "answer": "Chào anh Đức,Anh có thể tham khảo gói lãi suất 1.39% của FECredit nhé. Với gói lãi suất này thì anh cần trả trước khoảng 3.996.000₫ và góp hàng tháng khoảng 622.500₫ trong 12 tháng nhé. Và giấy tờ gồm CMND, hộ khẩu và hóa đơn điện ạ. Nếu anh thấy phù hợp với gói lãi suất mà bên em tư vấn ở trên thì anh có thể để lại số điện thoại để bên em có thể liên hệ hỗ trợ anh làm hồ sơ online nhanh chóng và thuận tiện anh nha. Mong sớm nhận được hồi âm từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.298464,
      "id": "24267952",
      "field_search": "question",
      "question": "Đóng trước 3tr , hiện e có bằng lái xe, làm tại milano dung quất. xxxx970029 ,e muốn trả trong vòng 5tháng. Vậy tổng tiềm e trả hàng tháng gốc lẫn lãi là bao nhiêu ạ.",
      "answer": "Chào chị, Chị vui lòng cho em biết giấy tờ chị có ạ . Nếu chị mua trả góp sản phẩm thì chị cần đủ điều kiện từ 20 tuổi đến 60 tuổi có CMND (không quá 15 năm kể từ ngày cấp, rõ hình ảnh và thông tin còn rõ ràng), hộ khẩu (có tên người mua trả góp trong hộ khẩu) hoặc bằng lái xe (còn thời hạn), nếu có thêm hóa đơn điện thì lãi suất ưu đãi hơn chị nhé. Mong sớm nhận được phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.293562,
      "id": "27047606",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu bây giờ trả trước 50% số tiền vậy góp 4 tháng là mỗi tháng góp bao nhiêu ạ ?",
      "answer": "Chào chị,Chị trả trước 3.495.000₫ (50%), mỗi tháng là 1.036.500₫ (góp 4 tháng), lãi suất 2.93% FECredit. Nếu chị quan tâm gói lãi suất này, vui lòng để lại số điện thoại, bên em sẽ liên lạc hỗ trợ chị làm hồ sơ trả góp Online nhéMong nhận được phản hồi từ chị !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.277138,
      "id": "20635502",
      "field_search": "question",
      "question": "Bạn ơi cho mình hỏi nếu mua trả góp thì lãi suất ra sao và trả trong vòng bn tháng ạ",
      "answer": "Chào chị,Điện thoại iPhone 6 32GB chị có thể trả trong 6/8/9/10/12 tháng và hiện có rất nhiều gói lãi suất chị nha. Chị hãy cung cấp thông tin về độ tuổi, giấy tờ chị đang có, số tiền chị muốn trả trước là bao nhiêu, em sẽ tư vấn gói lãi suất phù hợp cho chị nhéMong nhận được phản hồi từ chị !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.273215,
      "id": "22328978",
      "field_search": "question",
      "question": "Chả góp 0 p trăm trả trước bao nhiêu vậy mỗi tháng đóng bn",
      "answer": "Chào anh Tuấn, Dạ anh có thể tham khảo gói lãi suất 0% qua công ty tài chính HomeCredit ạ.- Anh trả trước 4.495.000₫ (50%).- Góp trong 8 tháng, mỗi tháng anh góp khoảng 597.000₫.- Yêu cầu đủ 20 tuổi đang có giấy tờ CMND, bằng lái xe.- Số tiền chênh lệch anh góp xong 281.000₫ (phí đóng tiền hàng tháng   gói bảo hiểm vay (nếu có) ạ.Anh quan tâm vui lòng để lại số điện thoại, Thegioididong.com sẽ liên hệ hỗ trợ đặt mua nhé. Mong phản hồi sớm từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.256807,
      "id": "19183156",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình mua trả góp trong vòng 3thág dc k ad",
      "answer": "Chào anh, Hiện tại sản phẩm iPhone 6 32GB không hỗ trợ trả góp trong 3 tháng anh nhé. Thời gian nhanh nhất là 6 tháng anh nhé. Hiện anh muốn trả trước bao nhiêu để bên em hỗ trợ cho tư vấn cho anh gói lãi suất tót nhất anh nhé.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.223609,
      "id": "25633711",
      "field_search": "question",
      "question": "Mik muốn mua trả góp trong vòng 8 tháng thì cần những j và tính lãi suất ntn z?",
      "answer": "Chào chịHiện góp trong 8 tháng để được hưởng gói lãi suất 0%, thì chị cần trả trước 4.245.000₫(50%), hàng tháng góp khoảng 562.500đ với Home Credit chị nhé. Nếu chị đồng ý với gói lãi suất mà em vừa tư vấn thì cho em xin số điện thoại để em hỗ trợ đăng kí duyệt hồ sơ trả góp online được không ạ? Mong nhận phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.213826,
      "id": "26694489",
      "field_search": "question",
      "question": "K trả trước. Góp trong vòng 6 thang thi bn",
      "answer": "Chào chị,Để đượu ưu đãi lãi suất cũng như tỷ lệ duyệt hồ sơ cao hơn thì mình có thể cho em xin thêm thông tin CMND, sổ hộ khẩu và hóa đơn điện để em hỗ trợ mình gói trả góp tốt nhất ạ.Mong phản hồi từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.15916,
      "id": "20875858",
      "field_search": "question",
      "question": "e muốn mua trả góp 6 tháng ip6 thi trả trước bao nhiêu vậy a ơi",
      "answer": "Chào anh !  Trường hợp này còn tuỳ vào gói lãi suất có hỗ trợ hay không anh nhé. Nếu được anh có thể cho em xin thông tin độ tuổi giấy tờ anh hiện có để bên em tư vấn giúp anh gói lãi suất nhé.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.143151,
      "id": "20862229",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua trả góp trả trước 10%. Góp trong 12 tháng cần gì vậy QTV",
      "answer": "Chào anh,Nếu anh có đủ CMND, Hộ khẩu, Hóa đơn điện anh sẽ trả trước 899.000₫ (10%), mỗi tháng là 860.500₫ (góp 12 tháng), lãi suất 2.2% FECredit. Nếu anh quan tâm gói lãi suất này, vui lòng để lại số điện thoại, bên em sẽ liên lạc hỗ trợ anh làm hồ sơ online nhéMong phản hồi từ anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.136625,
      "id": "20787450",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu mua trả góp 6 tháng thì phải trả trước bao nhiêu tiền và mỗi tháng phải trả bao nhiêu ạ",
      "answer": "Chào chị Chị có thể trả trước từ 0-70% giá máy ạ. Chị vui lòng cung cấp thông tin về số tiền chị có thể trả trước và các giấy tờ chị hiện có để bên em tư vấn gói lãi suất phù hợp cho chị ạ. Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.134905,
      "id": "25735024",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình muốn mua 1 chiếc 6s 32g và mua trả góp trong 12 tháng Cho mình hỏi 6s giá 12.490 thì trả góp 0% trong 12 tháng mỗi tháng mình phải đóng bao nhiêu? và trả tiền gốc ban đầu là bao nhiêu ạ? Xin cảm ơn ac",
      "answer": "Chào anh, Hiện với sản phẩm với lãi suất 0% hiện không hỗ trợ trả góp trong vòng 12 tháng anh nhé, mong anh thông cảm. Anh vui lòng cho xin thông tin các giấy tờ anh hiện có và số tiền anh có thể trả trước để bên em có thể hỗ trợ tư vấn gói lãi suất phù hợp anh nhé.Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.11068,
      "id": "23841275",
      "field_search": "question",
      "question": "Trả  trước 40% góp  9 tháng thì mỗi tháng góp bao nhiêu ạ",
      "answer": "Chào anh,Anh trả trước 40%(3.596.000₫), trong 9 tháng thì Mỗi tháng là 747.500₫, lãi suất 1.91% HomeCredit. Anh cần có CMND và Hộ khẩu ( hoặc Bằng lái xe ) nha. Nếu anh quan tâm gói lãi suất này, vui lòng để lại số điện thoại, bên em sẽ liên lạc hỗ trợ anh làm hồ sơ Online nhéMong nhận được phản hồi từ anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.099843,
      "id": "17889716",
      "field_search": "question",
      "question": "trả trước 4tr còn lại nhiu ạ. trong vòng 12 tháng vs 9 tháng. giúp e",
      "answer": "CHào anhANh có thể cho em biết hiện tại anh bao nhiêu tuổi và có các giấy tờ gì để bên em hỗ trợ cho anh nhé,Thông tin đến anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.088687,
      "id": "26500988",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho hỏi. Vậy nếu mua trả bây giờ theo chương trình trả góp và đưa trước 30% vậy góp 8 tháng vậy 1 tháng bao nhiêu ạ",
      "answer": "Chào anh,Dạ với trường hợp này thì anh vui lòng cho em biết giấy tờ anh có như CMND, Hộ khẩu(hoặc bằng lái) và hóa đơn điện  bên em sẽ hỗ trợ anh nhé. Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    }
  ]
}